屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

第一，制高點控制，poly控制住所有制高點，要入poly只能經低位行入去，要入就必須頂住高處墮下既磚雨同火魔。

第二，封鎖水炮車，水炮車係poly基本上冇用武之地，佢駛唔入。

第三，一方有難，八方支援。你入cu補給物資要幾耐？入poly要幾耐？物資可謂是無限。

第四，戰略要地，紅隧一塞，會加重埋另兩隧負擔。過海或成不可能任務。

第五，李嘉誠樓位置能360度觀察poly周邊環境。

第六，物資鏈短，舊can去到尖東橋，紅磡橋，新橋，都只係數十米，能極快補給前線。

前題係，人手必須足夠，同埋最好人手一個豬咀！最緊要係人手呀同我即刻過嚟，係咪想成班前線送頭呀！

咁樣係同2014旺角一樣

邊到一樣

屌係咪要放棄poly呢個戰略據點

唔同，有制高點

14旺角村係開放空間，無險可守。

推呀

唔好當poly學生係condom

Poly當人地外援係condom呀
成條紅磡橋都無poly人咁濟
Soc房就有人係入面飲酒吹水

Poly係手足！得戈幾十人都守到兩日就知易守

咪玩 大撚把poly人

poly 要守啊
守到poly就可以癱瘓交通

屋企呀
香港人係講返屋企
下次想扮人唔該做下功課

無記者

我尋晚見有幾個，仲有立場姐姐

都未打 要記者做咩
影低晒poly佈防做live比曱甴睇到晒咩

話守唔到既係未認真研究場地

紅字呀
得喇你由細到大聽慣唔覺得有問題好正常
大家明架喇

紅隧

用返[black]此[/black]logic

佢拎番橋就唔會比番你

你咁講 cu夠可以棄 狗走左咪番去囉

守乜撚你入面有咩

係架
唔係咩叫be water
咁鐘意陣地未夜晚同太子班垃圾玩陣地囉

戰略要塞

隨時侵襲紅隧既能力
襲完有退守既地方
夠唔夠?

On9 完全唔同 一個陣地戰一個要塞戰

大家明你係支那仔呀

以為回家改個回字做返字就叫廣東話

香港人係講「返屋企」
唔會講「返家」架柒頭

我唔覺得我地退守，還左橋，佢地會咁好死比番我地

推

要人要人

依家 大學係唯一一個成功逼退狗既地方

紅隧呀你老味

一定會搵幾個守 大佬你明唔明紅隧幾重要

一個答案
每個core都有lift由地底上黎 筲箕黎 大把位入到水 明唔明

紅隧係春袋呀

其實你up乜春
有呢啲決心仲洗乜死守

係入到 但佢哋要入到core既地底 都要經過所有制高點 同rb

所以a core都係重點防守地點

有軍火仲死守 笑

你搵個人「返屋企」係講「返家」黎睇喇
笨柒

做左卅年人未撚聽過呀
你落黎幾耐呀

D支那狗最鍾意自己一出世就係中國賤種冇得改
就拉埋人落水話人地都係

你都on9 一晚成千粒催淚彈係放過？你唔好話機槍掃射先合理

係 好快出核彈 大家聽呢隻支那賤種講好快走

推 保護poly

push

如果係為紅隧，真係無乜必要守，不嬲都係玩快閃，你死守一個地方，跟本無可能長守落去，人力物力都唔夠班黑警多
中大要守只係因為班黑警唔比佢地走，圍死咗中大，一失守中大人就仆街，所以焗住守，直至黑警撤退為止

重點係三罷 唔係守校園
踢政府春袋應該主打金融
唔好反過黎比警察激兩激就以為自己守城堡

我地應該自己定邊度係戰場
求其睇套戲都知 俾人攻到城堡 已經等同收皮

返過黎甚至應該學下對家立法會空城計
另一邊游擊其他地方
十八區開花

poly人唔係condom

但poly校園係
佢只係一個位於香港既地方 無靈魂甚至紅底
佢唯一用途係用來堵紅隧

同埋咪撚再分乜大咩大
我淨係知手足核爆都唔割

label自己做乜9
參加緊學界軍事比賽？

問題係走唔到，班黑警圍死曬

咁你做未？一百香港人見到一隻狗都驚到甩轆呀訓左幾耐？

要講去前線講啦
個冷氣唔夠涼可以較大d

甴近平

你確定你依家玩完，遲啲佢仲會比機會你快閃？

守

守好紅磚 一有機會就攻紅隧東鐵

回你都廢事
Poly 人？

根本守到poly 紅隧就唔洗諗通車

點撚樣

又話要攬炒
打撚爛晒佢咪仲好
要攬炒人地但係自己學校就要保護
好撚自私講唔通喎ching

Poly的確係戰略要點，地理位置足以塞死3分1九龍交通

不過大家千萬唔好塞路呀，好多人返唔到工呀

唔係保護 都話左係搞紅隧 戰略要塞

第二點 有車路上podium架

你快閃黑警可以點阻止？
快閃起碼低風險低成本
你死守係為咗得閒塞下紅隧，成本風險都高，唔太值得

認同

Damn right

守係為廢紅隧
黑驚阻止唔到？
黑驚企係到你都唔敢去塞啦on9

pish

要塞

你即使冇去poly都有睇直播掛？
依家係一部車都過唔到紅隧
屌你快閃rb 我5分鐘清撚左你啦

Push

P牌仔 block得

咁咪去港島嗰邊囉
咁be water就係盡量令黑警捉摸唔到，唔係唔比守，而係你為咗廢紅隧，守城個成本太高啫

P牌仔都理 block撚左佢啦屌 冷氣軍師

poly依家點 冇晒消息

仲去洗島未衰夠？

Poly 浸大 中大 不能失

垃圾散水撚！遠唔去，難唔入，係屋企訓等乜撚人權法通過喇繼續念力抗共喇！成班撚樣。

條友真係唔識架喎
明明polyu同中大一樣咁重要

戰略要塞！

一手料，poly入面士氣好差
要人支援呀！

唉，我唔係要講贏你
我只不過覺得守城既成本好高
要人多，物資多
但黑警就可以慢慢部署，以逸待勞
但一失守就差不多等於全部送頭
如果只係為塞路我覺得唔太值啫，不過前線決定咗我都支持

推
次次過兩三日散水撚就出黎

依家poly前線人唔夠 我唔想大家放棄佢地！

你搵到人會將「返屋企」講做「返家」未呀狗扮人?

真心
棄撚左個春袋佢
守城完全唔合乎流水抗爭既玩法
同咪埋土人不嬲對埋土冇歸屬感
唔好問我點解知
但我絕對明

咪9up

「因為警犬放過你地ja傻閪」
呢句你架柒頭

無人想再有人有損傷，如果真係唔夠人手守，就唔好勉強，一比黑警拉實告暴動，好唔抵

推啊

尋日就中大散水，今日就poly散水

我認同整備戰力 情況ok的話手足可以返去休息再戰
但絕不是棄守 更不應放棄星期五黎明行動

守完又點

Popo跟本唔care 你入邊點玩
重點係你旁邊條紅隧春袋呀

有經驗嗰班心水清死守poly無意思

睇完佢cm 毛毛地

而家邊條路入Poly乾淨

紅隧由琴日封到依家 你估快閃封唔封到咁耐？司機都清rb啦

重點係 真係得幾百人都有呢個效果 你地話值唔值得守

可考慮A 但要接受搜身

Strong post lm

入ing

poly最需要其實係有經驗嘅前線

問題係本身狗唔應該打大學㗎，二戰都唔會，班狗憑乜嘢呀？

理大地理優勢

比人圍攻咪

走啦大陸仔

推！！！

旺角係齋坐，Poly係要塞

今日poly 明日cu

Rm咪佢高

點會呢
人地又冇好似你咁將「返屋企」講做「返家」咁支那味濃

入到黎咪拉人囉
而家警察拉人唔洗証據

PUSH

流水式社運係重點
而家打大學陣地戰仲點樣流水

推
Exac7ly

以你咁既邏輯
邊到都唔洗打 人地都係留力

打字打書面語
係咪覺得自己解釋得好好呀

平時係咁講野咪認囉支那仔
扮咩書面語口語夾雜姐
有人咁撚戇鳩?

唔撚同講左100次
有哨塔
有工業中心
有制高

覺得香港人會講返家既支那狗開始搵野黎屈喇
邊到邊度起碼讀起黎係嗰樣野

唔似得D賤種用返家都唔覺自己有問題仲要死撐

你搵到有人返屋企係講返家未姐

唔呦喇 你搵到人平時講野/打字會將返屋企講/打做返家?

搵唔到就唔好扮香港人啦支那仔

咁我都只係叫你下次扮香港人就打返「返屋企」
唔好打「返家」姐

你而家認咪得囉支那仔 冇咩好拗喇

俾埋圖
廢事支那仔唔記得

一間u不能少

就算係夾雜都冇人夾到好似你咁撚柒

返家

笑死唔笑死呀

不過你從來冇否認自己係支那狗
我都知咩事

你係咪講左佢地想守poly嘅重點

咪入緊去囉 入唔到咋嘛

支那仔

支那狗口味獨得
所以我一早就話你聽慣所以唔覺有問題就係咁解

poly 而家情況點 係咪有防暴？

繼續兜喇
教你喇喂
開個新AC話自己都係打開「返家」咪得囉
唔洗覺得柒架

番ing
頂住

你真係唔識 企係邊到可以阻到條橋

死守嘅決心同自殺式襲擊係同一種決心？
你up乜撚嘢呀死傻鳩

咁又按照返你嘅logic囉，下次啲狗打到你屋企門口嘅時候咪屌狗，搬出去照常返工返學囉，等佢哋搜完你屋企再發動三罷，咁唔死守據點未？夠be water未？

有啲唔使守係因為冇意思，但係唔係度度地方都係一樣

屌你老母守呀仆街

邊撚到要塞 你害死人呀

裡面班人真係多謝你

推舊 POST 既仆街狗

BLOCK

你咪block 囉 睇下你班撚樣傻下傻下
自己柒唔知 蠢又唔認
累撚死人

仆街邊個推舊po

樓主衝左去救水未，啊唔係，係入左去守未

推上去比人睇下你班天才冷氣軍師叫人守

樣主咁叻有咩好計

樓主累死人

binC

仲唔出黎呀軍師

舊post，拉啦

世紀binc

而家最重要係外圍聚到人。理大同尖東高危唔好去, 但可以在尖沙咀,佐敦,油麻地聚人

433正評係有份送人去死

冷氣軍師累死手足

拉

累死手足, 仆街死啦

救人要緊
拉

屌都費事
拉啦

唉，好絶望，完全無曬辦法，唯有盡力，出多啲人，有乜出乜啦，咪再binc 住啦

屌你老母
佢用斷水斷糧斷資源呢種非人道方式
我撚知咩
你又知我係冷氣軍師？
預測出錯就係5毛 冷氣軍師？
你唔黎 成班手足死得仲快

Hi

宜家你估打緊機？預測出錯可以reload再黎過？
考慮不周就係大罪

bin c

唉

馬謖定趙括？

害人不淺嘅 post。

害咗咁多人要被捕。

應該可以有好市民奬。

樓豬sir 累到毀左幾多手足一生？

結果全部比人困住左就嗌生嗌死，根本都無死守既決心，所以由頭到尾都唔應該守。

嗰千四人你諗住點救返出嚟

支持樓主

自己學校明明唔洗守
你唔守人地冇得攻更加唔會佔

玩到咁都仲叫人返去你而家補給到裡面手足咩

要塞可守

bin c post黎架

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

你條陷家鏟而家加埋成萬年

死守咪死守囉

LM日後邊個話守就俾返呢個post佢睇

馬謖
今次係現代版街亭

累撚前後拉左幾千人，場運動因爲你而無左大部份前線，仆街啦你

要守都守中大la

累死手足，再BinC

做乜又炒返上黎？ 五毛分化攻勢？ 已經有晒共識之後活動be water 啦，仲有檢討空間嗎，不要再推了！

哈哈
喂 你班守城狗快撚d出黎吠下啦
賤種

晒鳩氣
你第三句已經講左半年
都仲係有好多賤種打陣地守城
相信未來一定仲會有
到底係狗改不了吃屎
定係

lm睇bin c

呢場運動可以响一星期內完結
首先係左膠假扮中大勇武釋出善意交還吐露港
令部份勇武心灰
然後要再聯同建制入理大水人投降
令餘下勇武崩潰
最後和理非只好寄情投票
令左膠大勝

玩政治
始終都係左膠高幾班

呢個時候再推呢個post 對成個運動有咩好處？ BinC? 覺得自己先係真理？ 教訓已經出晒黎，無謂再推舊post 損士氣比人分化

無估錯既話立會選之前就會打多次陣地守城戰

快閃 裝修 即散 先係勇武要做嘅野
陣地只有機場有用
因為你無裝
淨係識掟野

死守撚

巴打你唔明我既苦心
就係要不停推返呢件事出黎
等大家記撚住
臥身嘗膽

守乜撚呀又 on99

on撚9 鞭屍=分化? 唔屌得冷氣軍師? 而家累撚咗幾多個手足呀?
唔鞭屍，咁班冷氣軍師咪唔會知錯，遲啲更加肆無忌憚，再推前線手腳去死囉。

又binc

ok

咁你仲唔叫人佔返

個守字,難聽過粗口

鞭

cls 勁多人係poly 捱生捱死 幾多人入去救人失敗 屌你老母一句散水撚ban埋黎

乜道理都唔講

裝備唔對等守條撚

推 正確思維

成日講革命，打仗。 但打仗最忌感情用事

地方係死嘅 人先係生嘅

成日condom condum咁情感勒索人
我相信大家走得出黎 都係有自己嘅思維 有覺悟 會承擔
知道自己出黎係為乜 清楚代價 。
如果自己唔掂時又出黎話當人condom condom
咁樣只係侮辱左有覺悟又犧牲左嘅手足

負面嘅詞語只適合用係對家 唔適係用係自己人身上

之前已經屌d冷氣軍師係咪要推d手足去死，係咪要手足守一世，屌你老母真係要捉哂d撚屌打靶。軍師起碼有output，d撚樣連軍師都唔撚係

痴線 犧牲左成千人去救入面既死守撚 呢家又叫返人入去守

間唔中鞭屍

唔好再守啦

害能死人 攪散個運動 你無穿無爛

鞭屍

守啦守啦仆街，你帶頭先。
成千個人被困城斷糧咁滯，全部出返嚟告暴動，偷走嗰啲死裏逃生，外面衝入去嗰啲又捉咗幾百個。

我屌撚晒你班好戰撚

馬粟

累死幾多手足 就係你呢啲撚樣
以為自己好撚醒
講咗幾多次唔好打陣地 依家你安樂啦

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

冷氣軍師

推
唔好俾呢個post沉
好警世

害左千幾個手足

推上去警世

Poly之前形勢大好，中大一戰後日日黎明行動半癱左香港，就係你地搞到場運動散哂，害死過千手足

呢條友之後出PO可以不理

守到當初使人救？
外圍輸左幾多手足啊

佢唔配
冷氣勇武又唔係 只可以叫佢冷氣廢物

你真係唔撚識㗎喎
使撚攻入去咩 斷水斷糧 半夜突襲 幾日就陷家產啦

真心你要反省下，
個幾日全香港為左救poly被困手足 犧牲左幾多人

唔係個個咁好彩出到反黎，有d人可能因為你一個post入到去
已經被消失⋯⋯

戰術大師

成個香港都係據點啦
唔明白點解只守一度送頭

就係你啲撚樣累死晒啲手足

樓豬比人拉咗未
點人去死情緒勒索係咪好過癮

平時be water未做野都拉幾百啦

講到自己be water就好成功咁

嫌拉得唔夠多？ 定你係五毛？ 咪再9up好嗎

牠是阿蛇

非人道咗都好多次吓，重咁大聲講撚知咩
好心弱智就唔好做軍師啦屌

頭號冷氣軍師「沉默太多數」
block

弱智軍師收撚皮啦

C

冷氣嚟講op真係特別仆街

點解仲有正評？

Ok

ok 屌你老味，千古罪人

hi樓主

咪推啦

紙上談兵

害死幾撚多人
利申差啲入咗去

屌 中大佢仲開條路比你補給 poly就封死你
依家連遊行都封死 tst都要爬牆走

陣地必敗

拎中大比就知你呢啲冷氣軍師幾on9
中大啲hall係哂campus入面 poly唔係
中大仲要大把staff宿舍 姐係入面仲有大把so called普通人
仲有啲international students未走 佢梗係留條路啦
拎poly同中大比就知你幾冇腦

11.12仲要先霸左大埔公路，後勤補給線充足，再加上有校方人員出面，士氣又大增

仲多咗添

樓豬道歉啦屌你老母
高估Popo嘅人性、誤判成個形勢累到咁多人俾人拉
仲要唔撚道歉

樓主幾時去守返個要塞？

記住歷史教訓

推樓主老母

出面500個手足，每人十年大好年華。

記住教訓，不要再陣地

binc

第三點同第六點證明係錯嘅

on9 每間大學門口 企少少綠龜
和理非嚇到縮啦
冇和理飛點守
警力一早無限供應=武警 解散軍 特約 共青團 少年警訊

累死poly班死守既人
Poly班死守既人又累死左外圍想救佢地既人
呢D乜撚野垃圾Post黎

呢個po真係要手動置頂
利申：當日俾人屌散水撚

戰術災難

路過嚟推

推返上來鞭

當日有份比人屌散水撚 lm

道歉呢？

預測出錯唔係錯? 錯唔駛道歉?

我相信樓主自己根本無留守！

樓主 where are you?

樓主你唯一贖罪方法係加入前線

樓主今次想要幾多手足被人拉 ?

條柒頭早幾日仲大大聲屌人老母話點知警甴咁冇人性搞到留守者咁慘喎

樓主切腹謝罪未？？？

唯有推。。。。

Bin一bin c

？？？？？？？

到咗？

知就好啦樓主

樓豬再一次證明冷氣軍師係會害死人

留守撚食屎

連登五毛最新風向係死守

順路鞭一鞭屍

bin

無人既
樓主呢？

害死千幾手足

最撚憎風向撚

又要binc了

屌你老母散水撚

仲bin緊

再Binc

BINC WITH PULL

點解又loop番出嚟

系，無錯

而家成班連登仔先屌人 收皮啦你地班仆街，當刻成班人幾撚支持人守Poly 成班人根本仆街過黑警

唔是喎清
不嬲都好多人反對守
你是咪瞓撚咗？

樓主點解咁耐都未上水
係咪仲係poly入面

樓主係咪含家被自殺？

未繼續入去 封紅隧囉= 佔中一鳩樣
唔知錯起邊

1. 比POPO 見到入面就係步徙 (集中火力封住POLY)
2. 外面家長送野就一定被BLOCK
3. 長春圍城, = 死路一條

倒頭黎有咩得益??? 唔好亂講害人地去坐牢啦, 封左成個星期啦
777 有無五大訴求, 一個都未有 , 仲要幾千幾百人比人拉比人告

樓豬害死好多人

係呀，出唔返黎個陣你班仆街未話唔好守囉 邊似你咁清醒

唔聽咪算囉 又唔係我坐十年

推
我唔會俾呢個post沉

瞓咗無睇，屌哂未?

樓主係千古罪人

...

噠噠噠

警世

除咗補給線之外，其餘野係講得岩嘅，但剩係衰補給就乜都唔使再講

六月講到而家啦屌你
出唔返黎先講
講咗百鳩幾次唔好打陣地啦
嗰時俾人話咩？散水撚、冷氣軍師
仲要永遠有啲所謂tg大台出嚟叫人守
都痴撚線
中大嗰次好彩咋
敵人放你一馬咋
你估前線真係咁撚好打咩
認清自己戰力先啦屌你
叫人入去守嗰班就真係冷氣軍師啦
最後前線決定咗守
反對派仲出聲咪又係等俾人屌分化
好心你睇清事實先衝出黎啦

推, 引以為戒
聽日唔好又聽埋D傻鳩暖氣狗頭軍師講

害死咁多人諗住點贖罪

條撚屌當打緊機 當手足係condom
人命黎 毫無悔意 毫不愧恥
後尾仲大大聲開post
真係警犬出沒注意

中大嗰次真係好多因素集於一身先好彩全身而退

我一早話唔係唔守得，但為咗條紅隨就唔值得，太高成本。

自殺未

似乎樓主潛左水
最近冇乜出post

仲敢出嚟柒咩

典解上次補給唔到？

Poly個地勢狗只要封哂啲街同天橋，手足就唔會入到去

每一次陣地戰都死傷枕藉、從六月到十二月都有大量鬼post叫人收邊度！我想問守泥有用嗎？血的教訓望大家做野前三思！天琦已經寫得好明、唔好俾憤怒蒙蔽理智！

咪係囉,樓主9up

警世post

血的教訓

算啦，各有各睇法，都已成定局
下次要汲取教訓

poly 係死地，孫子兵法有教

樓主係馬謖

樓主訓唔訓得著？

天琦 - fortune teller - He knows most of the people : "俾憤怒蒙蔽理智"

What an important warning !!!!

ABSOLUTELY!!
I have posted the diagram in the past.
However, people's EMOTION completely took over rational analysis and study of feasibility!!

黑警完美演繹何謂圍點打援, 同埋長平之戰以為四達八達有利點知俾黑警封鎖曬所有要道

(亂兵) ，將領約束不嚴，教導無方，官兵沒有紀律，作戰部署混亂。

其實有一次巴士站位，突圍，得10幾個popo,有成200個以上兄弟姊妹，只要一齊出去，就己經走到，但就會比捉到4，5個兄弟姊妹。結果，將領退返轉頭，比人捉左30，40十人。
其實，因為在死地十亂兵十學生+popo兵力人數眾多，初時，千萬不要死守，要be water,
但學生被困，最好的方法係死守，要守到最後一刻，等全世界各國來救學生，事實証明，各國頭條，只要齊心，一個都唔走，所有兄弟姊妹都會冇事，但係一個一個走，
遲D所有兄弟姊妹都會被告上法庭。各位兄弟姊妹我地的•
pro係 人多，be water,•
con 係死守
，守，每次拉幾十至幾百。
醒下啦，要人多，be water

之後係圍點打援，根本係死地，冇要道，進出困難

認住開post呢條友

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

樓主呢

其實樓主都錯唔曬, 係入面既人心態問題,你入得去就預左打, 原來果千幾人有9成都唔打得既
入面有幾千支汽油彈, 千幾個人一齊衝出黎d狗捉到幾多? 一隻狗最多咪捉得一個。
其實都明係好淆既, 但心態未準備好就唔好企咁前, 要前線手足救返你轉頭

無啦啦又比人推上黎

黑警圍你真係可以圍到你投降

我地圍警署就得個吉

唔好再為一個地方而流血
記住血的教訓

係樓主低估黑警既無人性

武力不對等, 講咗好多次

其實黑警進化比抗爭者快同埋俾中大勝利麻痺
中大黑警唔可以圍攻太耐, 無左東鐵吐公成個北區大埔影響好大, 雖然巴士公司好努力轉用大欖, 但其實都超出負荷9點見過可以塞返去落馬州, 反而理大交通壓力比較細, 仲有幾個方法過海, 可以有機會做到長期圍困
突圍需要好大勇氣, 而且要天時地利同人配合, 軍隊能做到成建制突圍都好難, 更何況無受訓練嘅手足, 但埋大事實已證明地勢差到一有風吹草動黑警都會好快發現

係

推
樓主同咁多位守城撚死左去邊度

繼續bin

留意下，有物資補給都難守
始終前線傷一個就冇下一個補上（有幾多個後排夠膽上最前線？）
磨到前線傷哂都係要輸

所以咪話唔知守嚟托柒囉
每一個手足都好重要，但就做呢啲咁高風險既守城

班賤種潛撚曬水

yes 易守

賤種，害死班手足

喂 起身未啊守城撚

樓主今晚想守邊度

和你練 （奧運射箭、奧運擲鐵樽）

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

樓主係咪返左老母個閪度？

Binc

唔好再打陣地

守乜撚請be water

可以mark底樓主

係有制高點，你用咩制先？

鍵盤得唔撚得

binc.

不如你睇下之前啲新聞，啲狗已經入過poly，2019年仲叫人死守？
你唔諗下poly戰個日損失左幾多個手足？明明香港咁多地方可以做好多野，又叫人死守一個位。
屌你老母be water識唔撚識呀，搞完咪走囉，佢recover完咪再搞囉，死守一個位就全體送頭，到時又話悲壯又盛，咪就係你呢啲撚屌諗埋啲屎橋害鳩死人囉

sor 原來個po成個月前，當我冇講過

仲推返上來鞭

睇得出樓主好認真咁研究過場地

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

其實做冷氣軍事都唔係問題，每個人都可以有自己崗位，但屌你老母分析能力弱到咁就換崗位啦唔該

和你守

吓？係咩？睇過

其實有問題 知自己弱智就收聲啦

你吹到咁不如佔領禮賓府

一日解決唔到點補給既，佔咩都死

建議逢行動日都將呢個post置頂

屌 真係警世

聖誕一推

Diu

希望樓主呢啲人快啲死

要塞？睇過？

唔撚知，就唔好叫人守啦

每一次睇住理大俾人攻破個一刻我都好想喊

樓主去咗邊?

睇番個post 即現哂邊個係on9 仔

樓主係暖氣，當日無守過poly, 可以完post

糧草物資點入？

又bin

入黎睇鞭屍

喂 屌你老母守城撚呢

警犬又唔會24小時守住poly
同 Poly 就開sem
兩者有任何關係

樓主真係鞭撚到2046

樓主係咪仲係poly入面

樓主名都改埋
你就知呢D帶風向撚黎啦

樓主係狗

馬謖再世

吾好bin la😞

屌你個嘴咩，有1月1日文宣po唔推
走嚟鞭人哋呼籲手足出嚟幫拖嘅po
結果論係輸得好慘咁又點
係唔係要捉晒所有叫人出poly嘅人出嚟問責
又想重演當年UR屌衝唔衝升旗禮嗰種分化？
未撚贏架你老味，又話不分和勇，又話相信前線判斷
宜家輸咗就搵人出嚟負責？
前線判斷呢？
又話有咩策略企出嚟同前線講
點解要鞭屍，點解要分化
你老味睇到我好撚嬲

樓主老母比狗屌

推手足去死，吾bin吾得

返去未

樓主 幾時再出黎指點江山？

不分化大撚曬？
屌人散水撚就唔係分化？
推人去死唔使負責？

唔洗日日推上黎喎
等第二次又有人叫守城先再推啦
係人都知守城無用架啦
咁樣日日推只會分化

原來舊post 等我以為又有人叫人玩多次理大圍城

喂 守城撚過唔過到年啊
屌你老母

人呢??即刻返poly啊!!

新一年啦
守城狗呢

早晨

樓主5毛，fact checked

喂
守城狗
死撚曬去邊度啊

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

午安

推
快啲入poly啊
快啊!!!!

👌🏻唔再推🤟🏻

個個事後孔明有撚用，推返重要po好過啦

55

又一個弱智仔冇睇內容
係度鳩up
就係之前班垃圾唔聽人講亂屌人散水撚
轉頭你條垃圾話人事後孔明
同弱智守城撚一樣

咁你bin黎做乜，上水行緊啦，你又去左邊？

就係你班傻西賤骨頭唔bin唔得啊嘛
我咪係上水囉
洗唔洗報埋位置
企係度等你拉我返狗屋啊

就開返 可以再守過

樓主到邊

建國後一定要冊封樓主護國大將軍
記念樓主理大之戰既豐功偉績

守緊？

我喺z core

守緊

bin你老母c

513個弱智
清醒嘅人有智商嘅人係兒登真係好想死

今次真係事前孔明喎先生
大把人指出問題啦

拎曬狙擊槍點守
你每人一枝精良步槍差唔多

喂 起身守城啦守城撚
唔係條紅隧就拎唔返架啦

守成點？

無人會so你。。。

BIN夠未

樓主真軍師
我同你即刻翻囉

上黎叫人好似命令人咁

屌

不斷上升

quantum entanglement

垃圾仔你肯定當時有份話埋其實有腦既人係散水撚

散水撚

樓主呢，我到咗喇

點人唔使本 當自己大將軍
大將軍輸左都要軍法處置 呢條仆街乜事都冇

樓主 新年快樂

1. 我從來無認同過樓主，但樓主擺明潛水，我唔明大家繼續令一個二個月前嘅post係咁出現喺連登置頂位置有咩作用。

2. 如果大家鞭樓主，就唔該用用不推文回覆，樓主依然會收到通知。否則好多重要post、行動post就係畀你哋間接搞到沉晒底。

樓主返poly未？

?

就係呢D人害人送頭
一係就popo

累撚死成千人

入面個d走得出黎個個被抄資料,出面大量手足為救佢地被捕,仲要人踩人,可能仲有人入面被消失

守城狗一個都不見

人呢 樓主 poly就嚟冇喇

屌你老母原來就係你條撚屌

我代樓主屌曬你班散水撚
推

樓豬老點手足吾洗你教！

119前推返高佢
屌曬你班散水撚!

返poly啊 我屌曬你班散水撚!!

勁多人返咗poly上堂

喂
守城狗呢

警醒post,輕輕一推

23號先啦 等啲學生考完試完好嗎

失學阿大佬

好多人反對，理大係最多人反。

推 記住呢個教訓

On 9 ，犯法梗係閃水喇，大家收錢做嘢，又唔係真心畀人洗腦，唔使揾命博嘅

無錯
poly保衛戰千幾條友入邊原來得46個係poly人
學校最重要關頭poly人去曬邊

🚬

開年

尼個post 得閒入嚟屌下

而家係機場入，仲有咩車可以到？

原來就係你個仆街

樓主請切腹謝罪

幫推

收啦 仲叫人送頭。死警狗

,

黑警

馬謖

出緊

警犬acc blocked

唉 睇返都冇心情bin c

由香港人報仇到香港人抵死
灰到唔識講

沒錯

仆街含家剷

有nds係入面隔離緊喎
不了

就係因為佢害死咁多人先要bin
推返上去
要記住迷戀陣地戰既後果

繼續bin c, bin c 係為左進步

狗改不了吃屎

無錯

今日入左poly 行左一轉，理大圍城咁就三個月

認同樓主，建議將所有bin你屍嘅人一律當5毛

入面有對空炮機槍堡壘？咁守黎做咩？

推，大家快啲入poly
唔好俾手足送頭

又夠鐘bin c

你係咪現場？你知唔知入面發生咩事？知唔知入面有幾多和理非，學生同勇武？
申利我係現場同埋已經被捕，呢個post一律將冷氣軍事全部拉。
包括埋你

學強仔講話：已經成功打破大部分勇武，哈，真係得淡笑

咩都唔做就最好 連學校都唔好入 書都唔洗讀

俾蠢撚過隻豬嘅人指指點點

制高點

睇下街亭點失先啦

而樓主就快樂咁生活下去

sorry，我係被捕手足，我唔覺得佢講錯，講到尾係你地無呢個抱住會死嘅決心，越多人就越安全呢個道理希望你地會慢慢明白，當然喇，無人就更加安全，咩都唔做就最安全

睇翻真係覺得你係戇鳩，就係入面唔夠人先會搞到咁

呢個post真係好撚多冷氣軍事，真係咪撚同我講野，我有朋友外面比人拉左告緊上庭暴動

其實講真，入得去已經係有準備，同埋外面手足我相信都唔會有任何怨言

btw散水撚可恥，咩都唔做就會有成果架喇

希望你地真係會重新唸下個幾日發生咩事，到底點解個氣氛因為咁而改變左
共產黨最拿手就係玩分化 滲透，希望你地兒登仔真係睇得出邊個搞緊分化喇

睇唔出都唔緊要，咪撚出聲已經好幫到手

最後其實係咁講，選擇守同出面開花都無任何問題，呢個係個人選擇，每個人選擇都唔撚同。

但試圖去改變其他人嘅唸法，呢個就一定好撚有分化滲透之嫌，包括樓主在內

但以我第一人稱角度馬後炮去睇翻呢次事件，我會覺得樓主是對的

ching 好波

樓主幾時中武漢肺炎死?

你聽日全家中肺炎啦

Poly嗰日成條彌敦道都係人呀夠多人未呀
你抱住必死決心咁你被捕之後又喊苦喊忽做乜
依家講緊一開始樓豬呢類弱智軍師 同垃圾守城撚唔點人守城咪冇事 係都要叫人入去送死 係呀係呀越多人越安全 越多人車起身越爽添呀 人踩人疊到幾米高喇夠多未呀

我講未封城入面人數 你同我講已經封左之後出面人數

中大之後啲人為咗條紅隧走去守poly
係咁話要人要人要人紅隧就冇點人入去 係咪當手足condom呢招情緒勒索大撚晒 明明都有好多人分析過叫唔好入唔好入 poly個情況唔同中大冇得拉埋一齊比
結果好啦 班心雄的守城垃圾同守城軍師累到岀面千幾個被捕無數個受傷 poly入面就unun腳岀嚟投降 之後再接受傳媒訪問 威到震

你都犀利，我馬後炮講翻個時候輸咩原來都唔得，同埋出面同入面我都有朋友，另外都有朋友宜家上緊庭，選擇守同出面開花係個人選擇

但輸左poly完全係因為部分人封城前低估左班狗嘅行動，如果入面人數多多一倍，結果可能好唔同

反正我係咁覺得
因為係入面唔夠人所以先會輸左poly
同埋入面好撚多中學生當玩咁
所以結果就變成咁

我唔知你行到幾前啦，但行得前嘅手足絕對肯定唔會有話邊個累邊個呢種心態，因為大家由始至終都係無大台自發性去參與呢場運動

紅色大字代表有道理啲？
係個人選擇呀 冇人阻住你入去喎 咁你又怪人唔入去做乜
仲有有人唔比你講嘢咩依家 咩叫講返嗰時輸咩都唔得
你到依家都仲覺得輸poly係因為唔夠人嘅真係抵你被捕 唔死喺poly都一定會死喺其他地方
用下你腦反省下中大山城同市區poly 中大段爸同poly校長有咩唔同先啦 真係以為中大一役贏咗咩 靠社會賢達deal好先叫做打個和咋
真係汽油彈救港咩 淨係一架水炮車已經夠消耗你地唔少體力資源 人地仲有大把貨未岀 一岀閃光彈咪差啲搞到踩死人囉
仲有呀 人地唔武力攻入 知唔知差佬放咗幾多針入去呀？你地除罩食煙喺食堂食飯啲相比人影到晒喇 當下捉唔到都可以買定機票著草

一下又話唔夠多人 一下又嫌中學雞冇用
人地好過班垃圾守城撚好多啦
人地停課期間比人點咗入嚟送死人地都未怨
你真係好嘢 如果被捕嗰班全部都係你呢類人就好

係喇，你最叻 叻到宜家仲可以坐係到

希望還樓主一個公道，其實理大一戰，係贏咗

[風向撚，戰敗撚收皮]咪撚成日話今晚輸左，其實係大勝

Western Leftists matter more. They LOVE Communist tyrannies the most.

大家睇清楚，白人左翼有幾鄙視香港人抗爭：

白人左翼：香港示威唔係民主運動，而係英美帝國主義嘅把戲！

英國工黨議員George Galloway：譴責西方借香港示威打擊中国！

屌
你
老
母

同我推上熱門啊
係咪唔想贏啊

邊個鞭屍

你

真
大獲全勝添

hi

諗番都覺得on9
一直都諗唔明點解要守poly
唉好大既代價

一場Poly令運動完結

一bin再bin

諸葛亮

on9無極限 跟本無野值得去守
更唔好講無能力去守

成功大勝一場

[風向撚，戰敗撚收皮]咪撚成日話今晚輸左，其實係大勝

樓主人呢

對你老母
樓主 代班手足入去坐監我就話佢對啦

理大出事前: 大家一定要守住啦
我： 快啲走呀畀人圍住就走唔到㗎喇!
連登仔: 散水撚,呀sir,五毛！

理大畀人圍住咗
連登仔： 快啲去救人呀！
我：

救理大嗰日畀人拉咗一千個
連登仔:手足，好嬲，
我：

我diu鳩佢哋當日叫人留守
連登仔： 我撚知會咁咩？, 而家上嚟譴責有咩用？， 你喺度鬧人不如推翻認真po啦
我：

而家畀人拉咗個班喺邊度？？
由頭到尾連登仔都當手足係condom,
手足畀人拉曬嘅時候， 佢哋唔會負責
只會講一句 手足 同埋 好嬲
做錯決定佢哋唔會負責任
叫班人出去佢唔會理你生死
畀人拉咗 第二日就唔記得你
經過poly之後就睇透曬, 我就決定退下火線啦
唔撚做班友仔嘅condom

而家睇番真係好撚好笑
制高點
同馬謖一撚樣

唔知poly班手足同廚房佬呢家點呢

binnnn

condom 堆傻仔一早被狗拉晒

咁都要多得班前線真係無腦，任由班軍師差遣/被感情主導，先會搞成咁，如果佢地理性少少，唔做守城撚，應該可以避過一劫

Sad but true

係poly裏邊被捕既可以獲釋
營救既一堆仲扣押緊無得出黎

邊個吹風叫人營救既應該去死

我成日屌無撚落場就唔好學人做冷氣軍師。
旁觀鶴成日比錯資訊前面。

營救既好多都唔關有人吹雞事
純粹係為左救人先出去

出事前，守城撚/冷氣軍師，就屌理性手腳散水撚

出事後守城撚/軍師又問係咪當前線係condom，叫佢地去去救人

平時又話不分化不割，呢堆理性手腳就真係condom，同呢堆人唔同意見=毛，完全唔肯接納人地意見，唔知係智力太低定太感情用事，總之呢度嘅風氣真係極差

櫻主死幾多次都唔夠

正

鞭屍同路人已成定局嘅嘢講多無謂
係有心嘅就幫手推新行動
最近3毛狗成日挑起事端
由得佢沉就算

最撚搞笑有次有條撚樣屌人唔用漆彈，個個人話唔岩用就屌人係五毛警犬

個刻做錯野批評 >>>> 做緊正經野遲 d 先講
事後檢討 >>>> 已成定局講多無謂

我開屌泛民賣港，班泛粉個説法都係差不多

你老母死咗都已成定局
唔使去拜山了

再推新行動 即係幫你哋班連登仔送班手足去死

樓主:
屌你老母佢用斷水斷糧斷資源呢種非人道方式我撚知咩你又知我係冷氣軍師？預測出錯就係5毛 冷氣軍師？你唔黎 成班手足死得仲快

樓主會落地獄架啦，呢條正一人渣，累撚死人

守守守，得閒守番自己個墳頭啦！

又要巴打爬水渠 , 今次可能連水渠都走唔甩

sorry 原來係舊 post

樓主條撚樣唔敢再開post，驚俾人追擊

正式宣佈全部人應承我核彈黎推上熱門國際線煲大佢揸緊春袋今次輸左當手足做CONDOM屌你老母就快贏支爆來了黑警死全家拉五毛POPO GOOD MORNING SIR光復香港時代革命

辛苦晒 唔推文

醒目呀
有班冷氣軍師成尻日推人去死
最慘有d人唔明而家唔係打緊仗：我唔想走住，跟住就連絡唔到

秒

警察人手不足

我撚知咩，真係 show 哂 d 冷氣味出黎

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可煲底見！

樓主切腹啦屌你老母
情緒勒索食屎狗

唔好再推

出嚟面對

應承我 唔好再推ok?

why ar

真

知道

做乜撚嘢推舊帖

訓左無睇，守成點？

要好多人 或者早d走
唉

五毛狗開工？

屌你老母？

咩事

救手足

好多人？？

lm

人呢?

樓主冇講錯，poly 地理上係冇得輸，輸既人d 人冇經驗冇戰術

要記住迷戀陣地戰既後果

知唔知點解唔好打陣地戰
1. 守城方太被動：中大一役令所有人再次迷戀守城戰，但要記住當日只因為警甴on99強攻所致。守城嘅你第一日可以全日戒備狀態，第二日可以，但第三四日呢？一個禮拜後呢？只要進攻方唔做野，守城手足一定身心俱疲，戰力同戰意都會下降
2. 無法定義失敗：一打陣地戰，一失陣地就=失敗，嚴重打擊士氣。但流水戰/游擊戰就唔同，只要人在，就隨時可以開戰，隨時可以散

大學campus無疑係一個儲物資但儲人嘅要塞，但無人排除到大學管理層冇報警嘅可能性，所以我一直認為大學campus係一個軍校更重要。當人人喺入面學左整魔法，番到自己屋企整，到處都是兵工廠先係政府最驚嘅一件事。

Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）:
香港是動見觀瞻的國際都市，街道星羅棋布，人潮熙攘，因此港青採用Be Water 戰術是有效的，也是最令對手頭疼的。對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。

定時鞭c，要記住迷戀陣地戰既後果
任何情況勇武都唔可以打陣地戰甚至是碉堡戰，死守特定地點只能由左膠和理非進行
過去有班左膠起咗個碉堡死守馬屎埔農地，OK，佢哋最後可全身而退。左膠和理非就算比狗好似poly咁被圍最少唔會比人拉暴動。

叫人守poly果班真係屌佢老母，勇武武力唔對等打碉堡戰只有死路一條，結果過千手足被抄牌，損失大量火魔。

勇武都係乖乖Be Water，只要人在，就隨時可以開戰，隨時可以散，死守特定地點都係交俾左膠和理非進行，勇武死守係死路一條。

ar ha

老老柒柒，我覺得樓主錯唔哂，poly本身係要塞，但係守個陣企哂出歷史博物館條大直路就同一般陣地戰無分別了

人唔掂 比條馬其諾你都冇用

匿係入面咪就係 1118 之後既事

入返去已經係無哂物資，手足又攰到仆街既時候了

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

樓主

推上黎bin c

呢個post上唔到熱門我宣報運動已死

係時候回帶

嗯嗯

到今日仲覺得poly戰係啱？
唔係話而加靜左
但對比poly戰前
以前係咪爆好多啊
因為個晚為左救班戀戰撚拉左幾百手足啊
拉

碉堡守城戰唔可以再打的原因是此類戰守城勇武處於被動狀態，主導權去咗班狗度，只要狗方唔做野，守城手足一定身心俱疲，戰力同戰意都會下降。
一直以來，街頭be water抗爭都是由手足做主導，準備好並符合條件就可主動出擊然後完成任務便散水，唔係企係度等狗方做野，這先取得一定成效。

呢個post上唔到熱門我宣佈運動已死

？

樓主老母由理大圍城開始比狗三穴到而家
肯切腹救老母未

仆街含家產 有份推人死

推到樓主跪地認錯

樓豬害死幾多人

見撚到呢個po都眼火滾
Btw

你有份害死咁多手足

poly可防可控

poly係大和號永遠不會被擊沉

😂

樓豬死十次都唔夠

四月推翻上黎，比 d 冷氣軍師知道係可以累撚死人

代表咗理想同現實嘅分別，諗到點好點好，唔諗現實work唔work，就一鑊泡，有時要抽離一切情緒去思考。

poly好易一鑊熟, 打陣地講裝備, 資源, 以上所有嘢都唔夠D狗嚟...
打游擊學越共先係皇道....記住be water呀...
等D狗疲於奔命

poly守唔到係因為左膠聯同建制入去水人投降
而黑衣人接受勸降

同poly有無得守根本無關

二大之戰 永不磨滅 一輩子的回憶

我可以守住城牆直到老死

樓主死左未

佔領中環正式啟動

樓豬已經死左

你係咪好好打先

收到wind 冇死到
依家喺poly 守緊

原來係要塞

5個月前
仲有home office 和封城令
已經證明左三罷威力有限

根本唔應該守
因為理大一戰導致形勢向下

一早有人提倡
人存地亡 人地皆存
人亡地存 人地皆亡

我唔理
手足唔係condom
屌曬你班散水撚

樓主條陷家鏟

香港要變西藏多得樓主（可能係狗）
無理大香港唔會急轉直下得咁快

咁你咪call狗去中大囉on9仔

冇狗攻嘅話返去就唔係守喇，中文拎U？

傻又好，人格分裂又好，咪又係好過你，塵埃落定先出嚟吠得咁大聲

話你on9你就係真係on9喎，守唔過咪走囉做逃兵囉，你好想見死人呀？更何況由守變死守轉埋term，你中文真係拎U喎

話你吠係話你鞭屍係度屌屌屌呀，當初討論緊嘅時候連粗口都唔敢用，件事完咗先爆，其實人格分裂嗰個咪係你囉

喂你中文拎U又人格分裂，報咗弱能學校未？

樓主直接搞死香港

守緊未？

no

點解唔去？

屌你老母

poly係香港嘅馬奇諾防線

咁耐仲bin緊

bin到1001

on9少陣喇，咪話咗你夠薑咪call狗囉，有冇新意呀？

條友明顯之前畀人串支那仔到心理崩潰嘅玻璃心之嘛

撚理你#30講過乜嘢咩冇人想知呀，實情咪又係你只係夠薑鞭屍之嘛玻璃心，你老母生著你呢個支那種玻璃心真陰公

樓主肯返poly未
我地仲等緊

利申
喺理工學院等緊樓豬

樓主切腹自盡未？

起護城河未

兄弟爬山呀屌

樓主害死左幾多人呀

屌曬你地老母同我入黎

入咗 poly 邊到等

我到咗 poly 邊到等？y

我收工搭116過嚟

bin c bin 到而家

依家附近冇封路？

我搵到新城堡被樓豬
有冇興趣入中大？

聽日我去 poly，阿大軍師呢

而家POLY連城門都起好左啦
樓主幾時同我地一齊番去守城

史冊lma

ching 講得好

結果出面600人被咬 等charge暴動
入面得3-400個 得幾十個落charge

btw 預測出錯 唔駛負責任 ?
一句「我撚知咩」下次又亂吹雞?

唔駛駁我啦，自己去監倉同入面既手足解釋啦

1001

唉。。。。。

又要出嚟bin

以此為鑑 以此為鑑 以此為鑑 以此為鑑 以此為鑑 以此為鑑
以此為鑑 以此為鑑 以此為鑑
以此為鑑 以此為鑑 以此為鑑
以此為鑑 以此為鑑 以此為鑑
以此為鑑 以此為鑑 以此為鑑
以此為鑑 以此為鑑 以此為鑑
以此為鑑 以此為鑑 以此為鑑
以此為鑑 以此為鑑 以此為鑑
以此為鑑 以此為鑑 以此為鑑
以此為鑑 以此為鑑 以此為鑑
以此為鑑 以此為鑑 以此為鑑
以此為鑑 以此為鑑 以此為鑑
以此為鑑 以此為鑑 以此為鑑
以此為鑑 以此為鑑 以此為鑑
以此為鑑 以此為鑑 以此為鑑
以此為鑑 以此為鑑 以此為鑑
以此為鑑 以此為鑑 以此為鑑

應承我 唔好推 ok ?

On L 9

好有道理！支持！

預測錯咁樓主有冇負責?
以前軍師做錯決定要軍決處置喎

依家出門口準備返

咁樓主退出連登囉，夠皮未?

我依家即刻入 樓主你等等

隔離又有人吹奏陣地戰

有矛link

歷史記錄post

推!
呢個重要

結果多得樓主的帖有幾千人信左
1118搞到幾百人告暴動

好文要推

係 YES , sir

唔好再推啦好嗎？ 樓主已經認哂錯

咩料啊

樓豬：
屌你老母
佢用斷水斷糧斷資源呢種非人道方式
我撚知咩
你又知我係冷氣軍師？
預測出錯就係5毛 冷氣軍師？
你唔黎 成班手足死得仲快

屌你老母臭閪，十世前post仲推上水？
要記錄就留名啦
拉

紅隧今早9點好多人，手足快d 去返學

樓主叫人去死 好波

舒舒服服食個黃店咪算囉😑😑

係咪想成班前線送頭呀！

唔好推!

你老母
我有幾多朋友要流亡海外
接受心理醫生治療

你死十次都無用
去完poly
幾多人被跳海被跳樓

抄左牌果堆
聽朝等上門被捕國安法了

五毛開工推舊post？

記住唔好陣地唔好等狗黎咁on9啦

又推一推

呢個好笑

又五毛
五毛會唔會叫你唔好守？

正常人會推返半年前既野黎笑？
唔係五毛咁應該係on9

會呀，咁慘烈既教訓唔提得？

收皮啦軍師 有行動力既人出去冒險 轉個頭比你D柒頭屌 你ON撚9架? 仲問點解? 鬥你老母咩仆街 死廢柴

個 post 一開波已經講緊守唔到，咁都仲軍師？

條友擺明想binc仲話係想提人教訓
講野成個藍絲咁仲好意思兜當人on9?

班PR一日到黑就搞分化
咁撚驚送頭 好心條柒頭就上微博啦屌
一個POST BLOCK幾條廢柴

都真

邊個話守唔到？

真 應該守到

唔好再鞭啦

推
錯就要認

樓主認咗錯了

喺邊度認

以下為樓主道歉全文：
屌你老母
佢用斷水斷糧斷資源呢種非人道方式
我撚知咩
你又知我係冷氣軍師？
預測出錯就係5毛 冷氣軍師？
你唔黎 成班手足死得仲快

你老母

咁叫道歉

要塞黎

鞭屍post

星期日返poly ok?

手joke

推，救手足呀

Poly要人 全城去救

入嚟ＢＬＯＣＫ人

你唔係美國人又搞人枝旗, 美國人會反感

做乜又推返上黎
反bin?

樓主還在嗎

鞭屍鞭到而家

LM

樓主係咪返左去守門口啦?

嘆緊冷氣又要通知你？

上水啦屌你老味

又送頭?!?!?!?!

樓主如果當日無去嘅話，全家死無葬身之地

阿SIR你好嗎?
水左咁多人去送頭心涼嗎?

知道 依家過黎

事後孔明冇用
當日都估唔到啲狗會圍城圍咁耐

事後孔明當然無用
但事前唔好亂咁吹風會害死少好多人
同時唔該班冷氣軍師唔好再亂鳩屌D叫人謹慎既人
係用左幾多人命同血肉換返黎既血的教訓, 呢D撚樣鞭撚到2046都唔過份

又拎番出來

唔好推

樓主今日有冇去戰略要塞？

diu...推mud 9

日任詛咒樓主死全家(1/1)

樓主啱
你班散水撚記住推返呢個行動post

要返去守poly了

連登三大不願面對真相：
1。唔好舉美國旗
2。唔好搞加泰集會
3。死守中大理大

屌你老母 浪漫主義

要鞭到幾時
你班散水撚真係呢

你條仆街累撚死人

我仲守緊，有無手足黎幫手？

你地同我即刻返黎poly呀

而家鞭屍有乜用？
下下都打勝扙咩

上面有位巴打答左你

拉啦 仲嘈黎做乜 唔發生都發左左 要檢討都檢討左 再攞黎鞭屍又顯得你好醒？

2其實無得証明，因為你結果得好少人，無咩效用

cls仲拗黎做乜 鬧夠未 推po果個依家仲想指責人地係想做乜？又分化？定嫌依家問題唔夠多？

真 唔再推了

唔推了

唔好推啦

要塞嚟 唔會守唔到

戰乜撚野略據點

乜撚野事呀你

軍師上撚哂腦 戰略要塞 陣地戰 要塞戰
當自己打緊機

軍師識講係要塞戰
但完全無考慮過要塞戰大忌俾人包圍斷補給

最忌係恐慌同軍心散渙

佢打機打開easy mode

結果比狗直接斬斷補給用錯思維
港共不惜一切代價

加油 乜都試下

害死咁多人
唔知樓主宜家點呢

今日樓豬有無返去守呀?

入去理工首先要同門口班黑人隻抽

岩岩訓醒 尋晚poly守成點？

你係唔係有支sniper先？無你有幾高又如何？

人地亂拋粒垃圾當狙擊又話你知咩

馬叔

屌又推返上來

唔好再重蹈覆轍

你班仆街害死人

......暫時最慘係出邊幫Poly班人

哩位巴打就有道理啦

hku/ou大學生， 16歲細路，出黎支援最後搞到送左中..但係入面個堆有好多直頭無起訴

樓主名都改埋咁驚？

即刻返去！

玩夠未啊，做完你的冷氣軍師未啊，重想有幾多人比狗打，比狗捉，成鬼日出埋d廢post，為自high定打飛機啊

樓主柒撚到放棄ac

返未

學通街都係處咁厚面皮
一日開幾十個po洗底咪得

即刻返

乜撚野戰略

點撚樣唔好呀

要推到呢個po一週年

why

仲要之後delete post

樓主好波！

但沒人會記得 佢哋既仆街野
更加唔會出來道歉 認錯
仲要罵返你轉頭

1118營救理大案 明日再有19名手足被控暴動提堂

賤種樓豬去撚左邊呀屌你老母

樓主。。。返來囉。。。。

大戰術家

今日有冇返poly?

PK鄧俾美國佬制裁民罪名之一係圍攻理大
呢個結果係用血換返黎

老老實實
咁多血汗淚換呢個真心唔值得

星期日去唔去poly?

樓主死全家

去咗升旗禮

邊條仆街推上黎鞭？

又要一推

樓豬中秋有無去poly賞月？

POLY困獸鬥足以令9成勇武兩日內陣亡，
結果只係換正選11人名單，仲要拜燈上台隨時撤回，值得咩?

成team冇晒樓主拍拍蘿柚走咗

1118營救理大：52名手足涉及暴動罪 明日於西九龍法院4樓3庭答辯（暫代區院）

星期六返去守過先

G持

考古

條屍爛曬。

繼續bin c bin到1周年

樓豬累死人

對唔住

樓主重陽返黎未

Dllm

警世post

唔止樓主, 大家都要吸收教訓

樓豬成功累到幾百人要坐監

收到風樓主係黑警黎
Tum左成班連登柒頭落搭
升左職做幫辦了

今日紅日冇咩人

守城喇喂

樓豬去撚左邊呀
你搞到手足變手joke喎屌你老母

樓主比人拉左味？.？

入面而家要咩物資？

小學雞當打機

8半堂要人

現實係想走都走唔到出黎，支援耗盡。

根本就係消耗運動人力物力

係咪唔記得仲有地鐵同小輪？第三條過海鐵路就快通車

咪係，無咁多資源支援就唔好玩

其實宜家諗返起，理大事件前係政府係諗住博民意翻盤先故意登俾你響周圍搞，到最後既結果就係有好多心雄既人入左去理大，以為警察唔敢搞佢地。

go?

無左#1315同#1316既？

呢個比喻

戰略要塞 玩緊邊隻game?

是

屌你老味笑到我

世紀帝國2

Fortnite

軍師仲有冇咩建議救下手足

好嬲

收到風已經有軍師準備劫獄

唔好吖 輸民意㗎

軍師水人去poly

條屍都俾你地bin到變粒子狀態啦

樓豬沉迷打機 分唔清遊戲世界同現實世界

樓豬呢?

樓主打完機未

樓主親手終結左呢場運動

軍師 你去左邊

到底有幾多人因為呢個po真係比人拉咗

樓主會唔會內疚？

結果論 都係要屌9樓豬

我去緊
樓主幾時到？

唔會啦 收到風佢AOE高手黎 打緊Rank

軍屍

同黑驚講人道
警棍扑頭嗰時樓豬係咪仲坐緊？

萬聖節樓豬去左邊？派糖比你累死左既手joke?

推乜9
拉

有冇cctoy手足幫下樓豬

咁我地嘅孔明係咪已經過咗台灣.....

你話呢？
值唔值得守？

樓主去咗邊

BinC

真，如果當初d人唔走，個個又去！
一定仲有得打

研究完未？

研究師

樓主已經做咗散水撚

手足

邊個binc師推返上嚟

導人送頭師

今日番poly上堂

Cctoy水9手足去俾狗打7 畫面好撚靚

又 bin手joke

留名

Bin c

樓豬 個畫面靚唔靚

又bin屍 樓豬仲打緊AOE呀

屌曬你地老母
全部人同我推爆佢

結果論都好，都係要推撚到你仆街

binc
如果我方係專業軍隊
可能冇講錯
不過前線嘅訓練連民兵都不如

樓主條仆街真係害撚死人

樓豬講得好

on9 仔 害死幾多手足

首席冷氣軍師

又bin c

Bin

你改名做 光復香港雷射革命（冷氣軍師）啦

就係你條仆街 講埋哂啲垃圾野

屌你老母賤種樓主做鬼水人送頭害死手足 我bin撚到2046呀仆街

入面d人真係多得你條撚樣唔少
你自己就坐係冷氣房指揮大局屌你老母

香城online呀

我真係唔撚明，點解話唔撒會比人屌。

導人送頭師
Cctoy又做到嘢

OK

黎緊

核彈
推爆佢

鬼

我屌你老母呀. 含家產

有幾多手足俾樓豬害撚左?

樓豬放棄左未

樓主出左研究報告未

今年11月幾涼冷氣都唔洗開

屌你而家就仆出黎反對守大學
上年比人屌到仆街又散水黨又-0-0

值得玩呀
販民左膠當你玩具咋

今日立會散水

agger ching

入面呢家點

同問

Ching唔好再跟字我

咁岩見到 有親切感

親切師

非基

立會都散埋水點搞

返咗poly未？

又鞭

瞓咗冇睇 守完未

仲守poly? 返去守立會啦
真係要塞黎

訓左一年冇睇
紅隧春袋壞死未

樓主上水守城喇喂

而家返唔返中大守?

喂一周年喇，樓豬返左去守未呀

點解叫人圍新屋嶺果個要俾狗咬
樓主叫人守poly反而冇事

屌晒你班xxx

sor訓咗無睇 而家即刻去守

人手呀

agger ching
poly好易守

鞭走成年

應承我 唔好再bin ok?

撞

都推唔起啦鞭乜 9

獄中

水哥你返左去守未？
定諗緊讀精算/工程呀？
你班手足呢？

睇過？

水哥原來你改左名
你都做正牌散水撚喇？當日叫人唔好死守poly個班算係智者定散水撚呀

見到春袋呢兩隻字覺得好懷念
舊年連登仔隔一兩日就會發現咩政府新春袋，到最後全部都係比人請君入甕，水哂班人出去

樓主呢個題，真係害死好多人

尤其係班後生仔

最後比人捉哂入警署渣春袋

手足

求唔好bin🙏🙇‍♂️

仲有核彈
同埋我記得上年有斷時間係不斷每個星期loop同一個劇本
1.乜9對唔對得著上次d手足，所以要出黎
2.當日水左人出黎之後就話活動取消，但出黎嗰班因為不同原因繼續係出面
3.出黎既一定俾人拉晒，一定會強力鎮壓，仲會每次都有幾個唔關事既路人會受害拉埋
4.嗰日完左之後上連登開post叫人推上國際話香港今日幾多月幾多日發生過乜事
5.第二個星期又話對唔對得著上星期手足所以要出黎，重覆1.
差唔多個個星期都估到會點最後咪就係水晒d會中招既人幾乎成萬人全部俾人拉晒咁滯先慢慢停落黎，真心點解可以咁多人中招仲要個個星期都係同一條劇本都仲要中

封曬你所有補給路線，你估poly d 學生識種菜咩

咁大粒核彈都冇人講 推
大大力錫春袋 推

仲binc

........

樓主呢啲冚家剷比人鞭到死果日都便宜左佢

米鞭plz

唔該推埋機場d post上嚟鞭
記得有post話全世界玩機場未輸過
贏咗未呀

屌
你講得好中

有無link

你唔好下年再推post？

染到唔敢睇

幾多人因為呢個post 人生更精彩了

而家去晒英國戰線

平心而論，你宜家睇返轉頭緊係覺得樓主9up。因為你知道之後發生乜野事，事後孔明Bim 佢C 唔會顯得你自己聰明左。但當時佢用埋大同中大既比較，其實都分析得好客觀。掉返轉頭點解有佢講既制高點，都可以比人圍死晒都唔發現。如果提前發現到，就唔會發生之後既慘劇。

聽日就一週年

其實而家個d乜柒制裁乜柒人權法案都係靠班友俾人水左出嚟俾狗又拉又打
成日話畫面靚畫面靚，得罪講句最靚嘅畫面就係d人俾警犬濫暴，俾警犬打到爆晒缸
香港抗爭嘅成果就係靠呢d人血饅頭

乜柒人權法出左好似香港人仲慘喎
美國佬出一次手，中國就整一次香港人出氣
結論係犧牲完仲要再倒貼

all or nothing,你打唔撚死對方，對方咪打撚死你囉
你咁講如果上年6月9個陣冇遊行，由條送中條例過
一定冇而家咁慘tim

分分鐘命都無埋了
想知樓主呢家咩心情

你都on撚柒99
事後孔明?
果陣時一早有一班人係咁勸係咁屌你地唔好去送死
果班人就係你地口中共諜既熱狗
而你地口中既手足就係一路水鳩你地去死
真係諷刺

69 616 818嗰d唔係問題
送頭式勇武後尾成為主流係香港死因

樓主, 出黎切腹未呀
c 我就一定要bin

我記得我叫人唔好出旺角送頭，仲俾人屌番我轉頭話係咪驚冇人幫你爭取民主

同埋水人去台灣個島個死人po 時事台又扮睇唔到 係得我地苦勸之後又俾人屈阿sir

有咩革命唔係食人血饅頭
林肯打南北戰爭最後都係班黑人食人血饅頭
法國而家有自由民主,都係食緊1789年既法國革命戰士人血饅頭

我陳述個事實，冇話咁樣係好唔好喎，你做咩事先？

當一場咁重要既反共運動比cctoy同泛民之流騎劫
就知道香港玩完
cctoy就係阿叻 玩膠就最勁

bin埋cctoy班弱智gta風水智破港共陰謀個post啦

樓主研究成點

睇返呢個post笑撚到爆嘴

推po唔係有時限㗎咩

樓主而家係邊?

😂😂😂

連登cctoy

信連登冷氣軍師一成 足夠倉底坐爆

圖書館戰爭

客你老母咩
知唔知點解當初有be water呢句野呀
因為6年前陣地戰比人打到收皮呀
果陣對家都未出槍炮呀
你以為係死守你老母個閪呀？

會唔會好多人唔知你講咩

終於都bin c bin到一週年

弱智軍師再加弱智condom
屌你老母

yes 守到

一早就應該要走

陣地

原來今日一週年

用腦啦 你以為自己打緊機呀？守一個城咁玩？對家一cut 水cut 電就gameover 啦

守咗一年

一年後得出既教訓 - 落場就咪撚上連登

仲樓主仲守堅

樓主喺poly出返嚟未？

be water比人屌到be trapped

事實就係cctai一直水人出去送死
而家就搞移民 獄中手足咁就一世

咁你要最安全，應該就留係屋企唔會出黎就最安全

Cctoy真心柒 唔係玩
佢地政治智慧差過林鄭

如果連登仔回到三國代替馬謖。。。

屌曬你班散水撚，同我即刻番街亭，喺孤山上紮寨根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到 ...

第一，制高點控制，孤山控制住所有制高點，要入街亭只能經低位行入去，要入就必須頂住高處墮下既箭雨同滾石。

第二，封鎖馬車，馬車係孤山基本上冇用武之地，佢駛唔入。

第三，一方有難，八方支援。你入漢中補給物資要幾耐？入街亭要幾耐？物資可謂是無限。

第四，戰略要地，街亭一塞，也是運送糧草的必經之路，曹魏南侵或成不可能任務。

第五，孤山紮寨能360度觀察街亭周邊環境。

第六，物資鏈短，成都去到街亭，都只係數百里，能極快補給前線。

前題係，人手必須足夠，同埋最好人手一把青龍偃月刀！最緊要係人手呀同我即刻過嚟，係咪想成班前線送頭呀！

你個腦得最危險同最安全做法？

係囉係囉
Btw你地啲紅隧春袋而家點

其實係兩班人黎
搞移民嗰d大部份由頭到尾都無支持過送頭式勇武
支持得嗰班一係自己都坐緊，一係無能力移民嗰班黎

笑能到我

一年啦手足仲未返到poly? 救人呀！

場運動就係輸在有班弱智當自己真係軍師，出埋哂d屎橋害人
弱智唔識咪收聲囉，人地自己會判斷出唔出去架啦

真, 好心酸, 打生打死個班走既機會都無
大部分都係覺得無路可退, 叫佢地移民都唔會走

其實大家鞭得咁開心，有冇發現樓主已經好耐無開過PO，會唔會係失咗蹤？樓主都係手足來的。。

黑警咋?

有無link，一直見人講

同班狗嘅電光火石論有異曲同工之妙

無限資源都講得出，你去攞？on99

下個sem可以返去上堂順便守埋

做乜又bin返上黎

hello 入嚟淨係想屌你老母

出面班冚家剷仲講到自己冇責任咁撚樣

日日返去吸二噁英仲咁招積

堡壘嚟 吸二噁英都要照守㗎啦

唔返去poly會比人屌

屌晒你班散水撚

長期鞭屍

1週年

悲劇

而家仲有咩可以守，Omdb都dead埋

Over his dead dead body

樓主仲係制高點守緊？

樓主有六大理由 句句精境

守住個要塞，直至比狗咬。

all or nothing 既思想最害死人

客觀佢老母
無視反對意見又用情緒勒索
出左事就係到第一時間屌鳩人

客觀

個排仲有人話買隻橡皮艇就出到公海
痴撚線

城堡/要塞
係咪當手足condom

睇過？
真係當自己軍師帶兵打仗呀撚樣？

畫面夠靚

理大人快撤，存人失地、人地皆存

仲記得當年叫你哋撤退
畀人鬧
話我散水/分化/鬼

連登軍師比意見唔洗負責

咁我明點解佢地會想守Poly既，其實咁耐以黎又真係得一次響果個禮拜可以嚴重影響到城市既運作。

守唔到了 失守了

樓主好似今年冇出過post
唔知理大一役拉既咁多人
你有冇去探下佢地
有冇去聽下審撐下佢地？

諗返轉頭始終poly係第一間比黑警tg放題既大學，加上啱啱先打完場中大，所以佢地想守多個地方
但真係拖得太耐

又要笑

op捐左入個冷氣入面了

水人去守先係問題 大把人勸就屌返人係五毛/散水撚

係屋企用鍵盤守護緊poly呀

笑死

累死哂外圍個班，個班係斷正哂，又有人踩人事件
之後班死唔肯走既，仲要戴哂gear跟建制大佬出黎投降

班老鬼英雄主義上身

屌佢老母臭閪
當日咁撚大聲係到指手劃腳做軍師，又用情緒勒索
而家出黎打隻字都無膽
垃撚圾 有份累死咁多人

仲夠撚膽開po咩未柒夠？

係咪咩白虎山蓄洪池嗰個？

樓主應該del左連登app

佢地會叫你要叫就自己落去叫

走啊手足，打到黎喇

理大有時間走，
當入面班友搞埋入境署，就知已經當自己英雄玩緊守城game，係冇撚得救

圍點打援

我代樓主屌散水撚
邊個叫散水、邊個就係鬼

想知最尾點？ 攪到我果排真係專登走左去果邊行山

證實樓主極有可能係鬼，係五毛， 係黑警

屌 又推番上最新

Lm 睇 bin c

成撚日叫人出出出
出佢老母臭閪咩
問佢出去做咩
就話出左先算
你唔出就係散水、打擊士氣

個咩gay巴好似呃人錢比人踢爆收場
成班傻閪見佢周張鳩屎圖咁都信

仲鞭緊

佢理大之後有開過post 的

守住poly
全世界今晚入poly!

自己無獨立分析能力
上撚晒頭 當連登係現實
精人出口 笨人出手
只能怪自己

最可笑就係好多cctai冷軍係冷氣房推爆po 都唔出去
真係出左個d就真係做左爛頭卒

推呀
佢有冇份去守呀
打果幾日佢去撚左邊呀
有份吹捧呢啲畜生既人快啲守啦

選舉食人血饅頭呀

gay巴見post請進 (香園圍)

見證cctai智將軍師既大愚若智

成功水咗蜀國輸埋最後既籌碼

出左去就唔會咁閒上連登

支持黑警搭佢煽動暴動

成年啦，大家仲未肯放過樓主

樓主ㄧ肯定移咗民,手足就坐監

名都改埋啦佢

係朝拜樓主

港版街亭之戰

而家叫咩名？

光復香港雷射革命
#175453
起下底就知新名

果然冇放棄到手足冇當手足condomrespect!

個名霸氣到

時事台會員真係全連登最撚智障

你睇下岑生依家開開心心做區議員

樓主全身生cancer 化療50年

樓主全家仆街死未

樓主?

OK依家翻嚟🤣

樓主去左邊?

樓豬知道邊個話守唔到未

守到？

樓主重守緊？

守唔撚到

bin夠未

專登解1001，樓主講下黎緊會死守邊度？

第二，封鎖水炮車，水炮車係poly基本上冇用武之地，佢駛唔入。

如果可以坐時光機返去同守Poly既人講之後會發生咩事，你地會點樣勸佢地唔好守？經過831“打死人”，周梓樂“被殺”，陳彥琳“被殺”，多人“被跳樓”咁多事件之後，你可以點勸佢地唔好守？

你囉

勸條撚咩
果陣成班上晒頭邊會聽

屌你班撚樣仲喺度bin

樓主害死過千人先係撚樣囉

樓主係咪都流亡左唔上水

又推番上黎

推乜9

樓主鍵盤戰士又真係有人理佢

做乜鳩

hi 樓主分身

又無啦啦攞番出黎bin做乜鳩，連登仔有無咁無聊，被人水既又唔係你地，我俾人水左都無介意過唔明你地係度做咩

你冇改錯user name

弱智樓主狗

拿, 事實證明連登仔教路, 調轉做就岩架喇

連登仔叫你留, 你就走, 叫你走, 你就留, 實無死

如果一半叫你留,一半叫你走咁點算

2019年11月

：好嬲好嬲

：血債票償

屌你老尾

如果一半一半就真係要自己用腦諗，如果側埋一邊真係諗都唔洗諗

覆錯

每鞭一次我就覺得打仗點可能冇指揮

可唔可以鞭番d當日叫人去救人既kol?

😭😭😭

班kol 而家繼續搵真銀

守到未?

傻閪樓主 要守自己守戰略要地

樓主仲守緊?

唔好再怪樓主啦，就算無佢D人都會係入Poly。

一定守到
不過唔係你地香港人會守到姐

入面果班 得果三分鐘熱血
守唔夠三日已經軍心動搖
又叫生叫死 又話毋自由寧願死
但開多兩炮已經縮到閪咁

出面果班 仲驚撚過入面果班
人地都守唔夠三日
出面班撚屌就又屠城 又警犬準備雞姦入面所有人咁
自己友嚇自己友

由頭到尾
香港人的確係未夠民智 未夠覺悟
剩係大丁 鄭立 白兵 劉細良之流嘅垃圾
都竟然做起碼四五成人啲KOL
就知道呢個地方冇救啦

佢都係bin架

琴日返左poly, 好多人守緊

『文人造反，十年未成』的最佳典範

戰略出錯

歷史在笑，泛民死全家

肥佬黎當日刊出逃亡人士名單，報應啊

收爹啦, 輸到咁仲吹到必勝咁樣, 睇死你條on9 仔連遊行都未去過一次

守你老母

樓主等於千古罪人

唔聽人講 有咩計
不如係個post捉下鬼都叫仲有d用

守黎為咩？

點解樓主到呢一刻都未比人拉 佢間接搞到人送頭

屌曬無班散水撚威d 定 東沙島個post 威d

其實樓主都出哂post道哂歉
仲要定期俾人追擊

cctoy軍師又推人送頭

呃左班人去死
直情頒個好市民獎比佢

手jokes

當日俾狗mark名
已經起訴緊
清算不會停

我代所有有份叫人入poly既人，同手足道歉

都道左歉咁耐
引以為鑑咪算囉⋯

sor9ly for 9up搞到你班傻仔入晒冊

害死咁多人道句歉咁偉大

道歉大撚哂？
手足入去坐監咁就一世
就係畀樓主條留守撚累死

依家就好似買六合彩大家討論買咩no.
有條友講6個出黎一班人買
買撚完唔中屌鳩樓豬害到人輸錢
屌你老母一句手足入去坐監就可以批鬥任何人
真係唔好怪有班柒頭話香港人黃衛兵
你咁撚叻當時出咗咩post有咩策略可以完美贏到唔會有手足出事？
十年後又推上黎再鞭佢？你想樓豬點做你先安樂叫對得住啲手足？
無撚腦盲屌就得？

又笑

係啊 我就係要樓主內疚一世（雖然佢應該唔會）
嗰時已經講咗包抄緊
樓主條冷氣軍師仲喺度情緒勒索 叫人送死
係啊我係黃衛兵 因為我好撚嬲
喺度bin下c都要比你屌？

打仗講人道

古代軍師立關鍵決策都要立「軍令狀」，如果唔得就願受罰。
但依家受罰既只係各位義士，所以呢類狗頭軍師一定要定期示眾，
免得再中鬼計。

又見到呢個po

sorry我唔嬲樓主
我嬲你班罷工都唔撚敢
要人塞路自己又唔塞嘅垃圾
呢個先係啲人喺poly嘅原因
仲要幫你塞嘅人被圍
成班若無其事咁返工

問點解要守poly嘅人
不如問自己
點解罷工要人塞路
而唔係自己罷
或者自己塞

樓主平安夜過得平唔平安呀屌你老母

Be water...

你都on撚鳩
樓豬咪就係水9人出去自己喺屋企食花生嘅仆街囉

你咁講以前日程表咪又水人出去
縮沙freeride就認
要人塞路先唔返工嘅全部垃圾

拎日程同條垃圾樓豬比？
日程有冇叫你陣地戰呀？
你條賤種垃圾係咪樓豬分身呀
廢物

佢水人陣地呀傻閪
大撚把人反駁佢，佢屌鳩返人轉頭
到真係出事都係屌鳩提佢嘅人，呢d水人送頭嘅「智將」先真係垃圾

講中你要人塞路先敢唔返工？

你班垃圾又要人塞路自己唔塞
有人塞又俾你鬧陣地戰
唔想打陣地又唔見人游擊攻返啲狗
講到尾咪又係縮沙freeride

你都痴撚線係到扯開話題幫樓主兜
而家講緊佢累撚死幾百人呀
點兜都兜唔到個責任係全香港人到架啦傻閪

唔係全香港有責任
應該好似港共咁講少數人搞搞震？
我以為黃絲鍾意話自己大多數添

想問下
poly係陣地戰
啲狗守佢又係咪陣地戰？
狗會圍poly，點解冇人圍返啲狗？
係連打算都見唔到呀
嗰朝出面少人到仆街，交通暢順係咩事？

17 18號嗰日
咁撚多人比狗塔咗
原來冇人圍狗

啲冷氣好似唔夠凍喎
死入雪櫃啦垃圾冷氣狗

你個腦無左17、18號？
無啦啦又講咩黃絲咩大多數做乜柒呀
咁係幫唔到樓豬洗脫累鳩死人呢個罪名架傻閪
話左大把人提poly唔好打陣地，咪就係有人一早預視會被圍囉

我POLYU 畢咗業啦
又要即刻番去

平安平安

真呀
永遠淨係睇直播

直播見到第一晚有塞車
慢慢畀狗清咗車龍
以為頭班車後會多啲人
點知都係咁

全部都直播見到

sem2未開始, 遲d先返去

屌 仲有軍師嫌未夠多人送頭

雖然樓主水人入去係on9，但淨係怪佢你都幾打橫嚟講
上年我唔止一次見到有人喺啲tg gp同人講唔好死守，最後咪又係俾人圍插
唔係人講就盲目去㗎，自己冇批判性思考嘅咩大佬
如果唔識自己權衡利弊，就算今次樓主冇水人入去，下次都係會俾其他人水做其他嘢

利申，我就係俾人圍插嘅其中一個

唉～老實講，應該得好少真係聽樓主講出左去守Poly既。

連登果陣個個都俾人話係冷氣軍師，其實就唔會太多人因為個post出左去。

聽日先去

周梓樂既死係中大同Poly事件既導火線，假如周梓樂既死響當時證明到係意外，仲會唔會有Poly同中大事件？

守成典?

今年會否留在poly 倒數？

早晨
守城點？

無人罷咪唔好搞囉
做咩一定要搞呢
世界一定要圍住你哋轉？
經過武肺證明
人人WFH 舖頭食肆唔開都照樣OK呀

唔知己唔知彼
一味鳩衝 鳩送頭
輸到一敗塗地係必然

啱 咁撚蠢信人9UP
自己都有責任

利申，成日俾人屌係犬儒賤畜

認同啲人唔肯自己付出就由鳩佢哋
唔可能由肯付出嘅人付出晒
因為一大堆人唔肯付出嘅話
肯付出嗰堆做幾多都唔會夠

但嗰時明顯係一堆人唔想付出成本
又想所謂罷工
(佢哋自己唔敢話唔返
用返唔到做藉口
其實都唔撚係罷工
罷工要嘅係表態嗰下
其次係影響運作
用咗藉口表乜撚)

一堆人肯付出就去咗幫人製造藉口

唔知樓主係咪唔肯付出嗰堆
但poly會有一班人喺入面
起因唔係邊個叫佢哋留係
唔敢罷工想要藉口嗰堆人先係主因

甘心做免費雞主動幫人出火
事後就唔好屌人又食又拎
好撚核突呀

你講你老母係免費臭雞？
連埋你都係？

雞你老母

屌曬你班散水撚

守得好辛苦, 手足泥幫手未?

仆街lawn啲嘢又細碟咗

算啦，唔好再抽樓主水啦

唉又見返呢個po

Poly好重要 大家而家即刻去守

等呢個post沉啦好嘛
見一次傷心一次

唔好學埋cctoy啲衰嘢
睇唔到當冇嘢啦好冇
衰咗就俾佢沉底 當冇發生過？

屌你老母臭閪
喺屋企嘆冷氣 你而家係唔係有暴動罪呀屌你老母

邊個話守唔到

樓豬仲喺Poly守緊

真 訊號俾黑警封鎖咗
而家連手機都冇得用

cctoy: 我睇唔到，我地冇炒車

散水撚 返嚟笑

樓豬可能喺Poly餓死咗

真係幫唔落時事台

唔知你而家死咗未

推你老母

拉啦

你死咗未啊

守還守唔好搞美國支旗呀 人地好睇重架

都幾多下

邊撚個推舊post

當日要救poly唔多唔少多得你班cctoy帶風向

笠水當無事發生得唔得?

其實一d都唔好笑
唉

想問樓主有無比人捉
有無留守到最尾

樓主俾人拉左啦

過咗咁耐樓豬仲係poly入面？

我覺得呢個唔好笑
美國旗果個好笑好多
香港人响香港代表美國公民講嘢

事實黑警真係無攻入去
只係班友出嚟投降

波台班人幾咁幼稚
即係買股票睇錯市就不停比人bon c。

波台班真共狗馬後炮永遠不敗，敗左就話自己假膠

bon ccctoy都係讀多d書先啦，好撚柒

米jer住拉

牠勁笠水柒左當睇唔到

好嬲

守成典？幾時反攻？

唔好再bon c

cctoy邏輯:

講中咗但唔啱聽嘅=五毛黑警pr

導人去送頭/玩gta=背後推動成場運動

推人送頭撚

好撚柒呀佢 可能死咗老母 琴晚唔小心飲埋佢老竇啲骨灰個人有少少唔開心

到左

有架車飛咗入poly入面

Poly打成點？

昏迷咗年幾

每日關心

合理好撚多

下面：12手足
上面：基爾巴交友post

唉，我都坐完出黎，個post仲比人推緊，poly有好多手足陣亡，8成勇武就係polyu比人滅團。

交到仔女都生埋

樓豬堅守緊

酒啊

仲有冇？

你分化

樓主留守緊平安

有冇咖喱食？

唔清楚
但知道有冷氣嘆

C乙己一到論壇，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「C乙己，你開的post又炒車了！」他不回答，對櫃裏說，「搵到核彈，點解冇人講。」便開了九個嘩眾取寵的post。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又扮軍師導人送頭！」C乙己睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我去年親眼見你害手足被大圍捕，勇武團滅。」C乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「被捕不能算送頭……被捕！……抗爭者的事，能算送頭麼？」接連便是難懂的話，什麼「中共弱點」，什麼「春袋」之類，引得眾人都鬨笑起來：論壇內外充滿了快活的空氣。

大豆侵準備再次反cup

又守

cctoy咁睇得起自己呀

利嘉閣職員喺黃店落咗成千蚊外賣 之後一句「被人整估」唔肯找數

屌你老味 cctoy又嚟‘傻閪式跟風正評’

咁凍點守

原來仲有咁多手足守緊

守到拜登上台仲洗唔洗守

開學已經返咗啦

佐敦要人

永不忘記 嗰兩日拉咗成2000人 poly 內外

不能忘記

唔爭氣笑左

多謝樓主

黑警出左套守城
原來op屌緊班狗散水

唔好再bin 啦...

全部有份推post 拉哂佢。

唔好美化自己做既柒野得唔得

準備講多幾多次

樓主不如封哂d口岸 咁武肺就好快收皮

一年啦

上熱門睇下你地班仆街
害撚死左幾多人

開心左我成晚

手足手足

成班柒頭破壞香港

希望國安法拉9你

守成點呀

手足唔係condom

樓主仲守緊？

好味

五毛。拉

人手呀
你去左邊呀
樓主

真係笑撚死人咩
打撚死你地都仲得

師兄
點一樣

點呀
你地係咪赢撚左啦

個制高點係邊
笑撚死

仆街比你講中左
好撚多傻仔比人拉9左

搞咩又推上水

手足師

有咩問題

我重喺poly,樓主喺邊?

入晒poly未??

月經環保post

樓主害死左幾多人

入哂大祠堂

差你一個咋樓主

唔入唔好同我講自己係手足

突發 死黑警MR BEAN水手足去poly送頭

香港理工大學13日圍城：1,377人遭逮捕

拡散希望

pin this

你地去晒邊呀

手足
手足

認同你老味

輸左囉 師弟

手joke 係邊度

係赤柱呀屌你

poly要⼃⼂

人

係知道

到左啦
你地係邊

人呢？

做晒 condom囉
仲問

又拿真係黎講
你五毛

你又唔早D講

知道知道

你咁既精神
抵你做condom

樓主潛撚左水啦！

笑撚死

人呢

哈哈哈哈哈哈

駛唔刀

留力終極一戰

獅無人搵番樓主上水？

好似死撚左
仲要死全家

你地去曬邊呀

又崎係赤柱好撚悶呀

黑警嚟
升左職

依家喺poly

仲推到？

歷史文獻

有無手足守緊？

手足點算

我地冇輸呀

香港人
加油

你五毛
拉

係呀係呀
要點呀
點你老味
要人做晒condom
仆街

你真係好撚醒

係呀
機場係春袋
中環又係春機
春你老味
你地快D去死啦
破壞香港
屌你

夠呀夠呀
你又死撚左去邊
你死全家啦
屌你

邊個走就係鬼poly要人

邊個on9呀
柒頭
清算你地啦
屌你

手足唔係condom，班底褲黃嘅區議員呢

事實距地係comdom
幾撚多人做左監犯

我都想知

你死全家未

哦哦哦

係一班傻撚

赤柱要人

推咗一年有多

香港人
加油
手足
死撚晒去邊

差你一個

有鬼

唉
赤柱見啦

邊個話守到
出黎

我叫你酒呀

屌你班散水撚

賤種五毛生滋狗出去搵D熱門post推啦
推1年前既post呃秤？

啲手足翻晒屋企了

聽唔聽到呀

行動post值得推

係呀係呀
戰你老味
又一傻9

係呀
傻9
講你就叻
去赤柱探下手足啦

被你地破壞晒啦
仲好講

到邊呀
師兄

去7仔買啦

咩姐
傻9先守嫁姐

你仲對唔對得住手足

岩呀岩呀

重要呀

有咩
睇唔到呀

要人呀

唔散水
想距地坐監
你真仆街

機場又春袋
中環又春袋
你知唔知咩係春袋呀
傻9

係屎渠走啦
7頭

搜身
咩料呀

前線都做晒condom la

人唔打人
人地點會打9你地
打到你地成班狗
真係好開心

幫下手啦

有咩

我話既

熱門未

香港人抵死

行動post要推上熱門

樓主仲守緊嗎？

原來舊post黎係熱門見到

七百萬人一齊去守，一定守得贏三萬狗
守贏左然後就可以........er.......

每次提起都嬲
中大有曬版比人睇，然後poly又嚟多次

On9

點解又推翻上嚟

hi 手足，我仲係a core 快啲過嚟接班等緊你地

其實呢個post點解仲有得推落去？
冇上限架咩
連仔都想人bin佢？

驚世post

點解可以過1001

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

抽水撚食屎啦，我哋要做既，係令差佬清場一次難過一次，唔係一次易過一次；理工清場咁困難，嘥佢哋咁多時間、人力物力，係大成功！

階段性勝利
俾啲掌聲自己

我unlock

大勝利！手joke萬碎！浮屍萬歲！

係呀，嗰日係黑警殺入黎前一日，本身見情況好危急，番去想叫人走但冇人聽。

如果有多啲人肯番去叫本身留喺poly啲人走，應該可以救番好多。

但可惜大部份(包括你)，都選擇座喺電腦面前食花生。

果隻係偷人ac既賤種毅進仔黎
係第2個post認左

3, 人地可封你所有入物資位。。。

4. 塞紅隊會加重東西隊負擔， 但唔會癱瘓

你對住班收人工， 武器精良嘅無良打工仔，
同埋權力穩固嘅政權， 唔會做到咩轉變，
只會令傳承香港文化嘅人又小左。

你幾多歲？ 用棍同弓箭革命太傻

上呀，支持支持

第一個走左啦

咩舊
抗爭有新舊

七百萬人同你一齊破壞香港
你發夢啦
你地只係小數黎
傻99

幫手啦
差你呀

就係因為你地個個都係冷氣！

撐住啊！番緊去！！

屌 一定要守啦 咪撚縮

頂住啊手足 趕緊黎

你確定佢有行出過屋企門口？

係赤柱坐緊啦
點過黎

留名學野

破壞香港就叻
食屎啦

負我冇沒！
你地如果覺得自己係多數你
你地赢撚左啦！

收到，
赤柱見

洗你講
polyu係制高點呀
笑撚死人咩

收皮啦
冷氣軍屎

都係你醒
唔洗做condom

係既

有幾柒呀

係做二等公民呀
做英國人隻狗

on9
人地揸槍
你地揸遮
收皮啦

2021見

英國人隻狗時薪8鎊up wor

你就識野啦師兄 快d返黎

樓豬

做咩忽然間推返呢個POST? 考古??

長期頂置

又block 一隻支那賤畜

做英國人隻狗都好過你全家日日幫支那人奶袋底屌屎眼既

GME?

依個真
咁多軍司
叫手足爬渠咁撚聰明都諗到

想當我傻仔送頭？

唔撚洗交稅？
醫保幾撚貴

係咪死左全家？..

驚西post

仲gme
散水啦吊你

哦
咁好想像力
抵你香港人赢

潛撚左水啦

又浪漫抗爭
笑死

走呀
等你呀

香港唔洗交租？

樓主我屌你老母臭閪

成班手足俾你累撚死

哦
我屌你

出黎啦
你去左邊

拉撚晒你仆街就岩

手足蠢怪邊個？？？？

樓主收左皮啦

跟進

師兄我一早買撚左啦

點差法？？

唔散水等送頭

大大力打你地就岩

吹咩

又係春袋？？
機場呢
中環呢？？
傻9
醒未呀

去到邊

on9仔
打仗要先禮後兵？？？

講多少少黎聽下

上

好撚煩
手足做晒condom la

咁多話冇証據？？？
你盲嫁？？？

我有樓洗撚移民咩

go govan??

咁你想點

喂 屌你老母散水撚呢

師兄真係有研究啦

講下點守點退啦
柒頭

你五毛！！

唉
移民既睇路啦

打成世工就係攞去送比地產商 換300呎鳥籠
真係你打埋我個份

唔好意思，請問而家守成點，仲使唔使要人？

要人要物資

仲要
當我condom 咩

pin

有冇G點

要呀要呀

Acore要人

佢哋覺得守住代表贏咗

軍師係咪比人拉咗

守到變咗化石

真係好易守，我早兩日先守完，守完成身舒服哂

你啲錢攞黎買股票，你會唔會當自己係送錢比個間公司?

住別墅炒樓就係

有研究報告未

poly 要人

唔好再推了

咁你day one 就唔好出黎啦！有邊個國家d 抗爭唔係一邊揸槍一邊揸垃圾

要condom

中大打成平手搞到高估左自己

點會呢
poly 有制高點
poly 一定贏

喂

樓主條撚樣係poly未出嚟？

守到斷水斷電所以潛晒水

浪漫抗爭你識咩

收到

手足唔是

我仲未搵到高點

樓主係五毛

咁叫平手…

你話呢！

唔撚同講左100次
有哨塔
有工業中心
有制高

你好唔好笑D呀

有幾舊呀

點解呀

淨係搵到g 點

行動post冇人推

你地係邊呀

你五毛？
分化撚

你食屎啦

哦

收皮啦
未輸呀

咪撚再推啦屌

你最醒

講得好

晚安

歷史已經證明咗

你收皮

你五毛！

幫推！！

你小心國安法朋友

手足係邊

你收皮啦

累死人

好撚多核彈
笑到仆街

依家推！！

要上熱門呀

咁你依家係邊

國安法
你小心

仲守緊？？？

守緊喔

有戰過咩
你班老鼠！！

散水撚已block

你係邊呀
我係Acore

有無人入緊去返工返學？

不要緊 淡忘的會隨風去 堅持的會隱於市 他日登高一呼 眾山響應

SH. TO THE MOON!

想知依家有冇得入去影相？？

想問樓主仲健唔健在? 呢D POST應該都比人拉

要塞/ 城堡黎 未必得

你有無起重型衝撞車/巨型投石機？
唔係好難攻入去城堡

想知守成點

拉呀

有好多看更守緊

手 joke

見到有blocked user係咁推

你地係邊？？？

到左polyu..
唔見人

canteen早餐
你地係邊？？

足呀
屌你

一定係手足啦

你咪撚分化啦

推到2021

警世推！！！！

樓豬比人拉咗未

咪推

冇人推呀

你醒
冇做condom

距地蠢怪邊個！！

冇呀

推到樓主
認錯！！

邊到呀
手足

屌你

冇人想嫁

等樓主

可能死左全家

岩呀

從古以黎 堅守城池 做唔到自給自足 無外援都係死得

早晨, 樓主浦頭未?

人地個城池係好撚大囉, 而家係戇鳩到守住一棟建築物, 點有得比?

樓主煸動人去守, 但又唔諗後果, 手足比人拉, 佢自己就係屋企嘆, 而家仲失蹤, 正一仆街黎

有無手足同學番咗去守城？

叫人入POLY明顯係蝗蟲之計，耗盡你糧食迫你開城門，你座城再完美都冇用，李牧當年就係咁輸比王翦

比你推入城堡果班而家上庭/係成人監獄/勞教所食緊團年飯啦

a core 要人

你又令我諗返起啲回憶

喂呀

祝監獄裡面既手 joke 武運昌隆

兒登：
理大要人呀
守理大呀
守到就赢呀
走呀走呀
點解唔走呀
叫左你地走呀
有得走又唔走
…
笑到仆街

明明polyu同中大一樣咁重要

有我

你喺邊?我到咗a core

入面有好多!!!

樓主呢半年有冇上過水

仲係poly 入面

大家拜完年好番poly喇

死左全家啦

唔你死得未呀

冷氣收皮啦

增左又點

和理非正傻9

戰術災難
0

當日有份比人屌散水撚

再Bin一bin c

走到走呀
叫你走呀
點解唔走呀
送頭

a core 要人
人呢

咪到咗，睇你唔到嘅

我坐低咗打邊爐
你人呢

我尋日喺a core,你今日先嚟同我講打邊爐?玩嘢?

Hocc有冇叫登叔出seals

佢好肉緊咁留係屋企同條女睇live

淨係守一日咩
日日都要人

求完人自己繼續冷氣軍師

好仆街呀

cctoy正常發揮

守住長板橋呀手足

我唔準你攻擊同路人

陪葬人

反正都坐喺電腦前面
怕咩

唉 唯有推

班傻西推完人去死，自己就做議員去移民

幾時再有poly派對

拜完年Acore見

多謝你
要人呀

邊個咁仆街

派你老毛

各位手足聽日見

今日見得唔得

依個婚都結埋都重未入poly

佢好努力生個仔等個仔入
如果佢會推自己個仔去死的話

平原快閃
陣地守城

倉入面見

班細既惨了 學費真大

唱首今天我先啦

香港搞成咁仲有心情結婚 垃圾

考入polyu 點會死

推行動post

你岩
叫人入去守
自己生個仔入去讀書
都係入姐 唔駛分得咁細

入緊去支援 等廿年得架啦 手腳坐完出返黎差唔多

承認左未？

最慘廿年後支援可能都係鍵戰

咁個孫再考入去幫手

前前後後四十年
等到回歸

cls 仲推緊

推到有人黎守a core

屌靚女結靚婚。
聽佢講守嘅一係俾狗咬一係傷。
屌你老母

女就佢屌
手joke就要喺水飯房打飛機

仲要執番皂

想問popo拉左樓主未？

仲推緊

樓主仲係poly?

赤柱要人呀

又話罷工
咁撚多人答車

哦
你係邊

屌你啦
做晒套套啦

大師

係呀
你係邊

行動post呀

笑死
打AOE咩

推上熱門

全世界同我入黎

推，5毛最驚就係你地死守Poly。

又多4個正式落案控告
樓豬守成點？

我到啦

入過黎睇幾次都笑

樓主當時有無係現場
今日見到D人比人拉晒點諗

cctoy

笑到仆街

依家睇到是咁的三個字就笑咗

又有11個人俾嚴官還押，樓主有冇份?

熱門

樓主做緊鍵盤

係好感動

哈哈哈

犯法野都好做
抵死

好的

係咪想成班前線送頭呀！
水鳩人守城 依家比狗咬 你潛水就算
好撚好波

手足你放棄啦
點對得住poly 入面d 手足

係屋企涼緊冷氣

樓主點賠番個仔俾人

⋯⋯

樓主自己扑野生返個然後做契仔

再有4人被控理大暴動 保釋申請全被拒

因為你又多四個監躉樓主快撚啲冚家剷

Strong Hold

一陣返去守先

人呢
a core 要人

喂 人呢

poly散左水立法會散左水

下一個到區議會,之後全部香港人都移民散水

樓主係咪坐緊，定走左佬

守完未？

樓主移左民未？

收到風 去咗英國風流快活緊

守緊，要人要糧要補給

core a 要人

幫手推
而家仲使唔使要人?

hocc而家去左邊?
運動完左冇得套光環就收皮了?

推一野

樓主狗嚟

到有光環拎又會跳出黎架啦
唔通佢會去左守a core 咩

樓主返嚟未，係咪仲守緊

樓主出現未 守到失蹤埋 好擔心

樓豬應該係守到餓死咗

樓主：我撚知咩

可能睇緊達哥唔得閒應

今日係民主最黑暗的一天，快啲含撚投票關鍵一席

其實poly衰係班人太睇得起自己既受壓能力同管理 圍左兩日已經入面叫生叫死 糧草個到canteen就搞到一塔屎 無人識儲食物儲水 搞下搞下唔駛一星期咪收哂皮

到底可以BIN幾耐

屋企張床要人

手足要倉友

佢送左唔少入去

你個名

但自己仲喺出面

條傻閪死撚左去邊

D三毛推舊post咁樣可以賺到錢？

Bin完件事都發生左 有乜好bin?

正所謂精人出口笨人出手 當交智商稅吧啦

2019年11月理工大學爆發衝突，繼警方上周五（19日）首次落案起訴涉從理大突圍而出的示威者，控告12人於校內或理大一帶參與暴動後，今（23日）再有4名男子被落案起訴暴動罪，同樣指控他們企圖從理大突圍而出，案件今於九龍城裁判法院提堂。各被告暫毋須答辯，控方申請押後案件以待轉介區域法院審理，獲裁判官批准。4名被告的保釋申請被拒，還押至3月2日再訊。

樓主

你個散水撚

樓主，出黎啦

日日推

樓主依加入面點

事實就係個運動俾選舉收撚咗皮
跟住嗰班搞到今時今日咁既局面既出嚟同人講無本錢再割

今日返戰略要塞上堂 見唔到樓主

工業中心大裝修 個城堡升級緊

樓主仲喺屋企搵緊衫

鞭一下就好似打咗一個飛機咁
我最撚醒，在坐各位都係垃圾！

有冇人見到cctoy大軍拎住個keyboard 守緊

大家好,我岩岩出冊就見到呢個PO
當日比人水出去既一員

有無喺入面見到樓主

【LIVE】 民主派當選議員高喊 「入POLY，救手足」

散水撚扑凸

汉奸，完全封鎖

支那仔就過主啦

有樓主一定得

樓豬加油

唔好再推啦 樓主都係入面坐緊你地仲抽水

屋企坐緊

咁好多手足都係幻想派，好多錢又老腦又殘連工都未番過，食老豆老母，你叫佢可以做啲乜

攬炒不是口號

今日睇理大圍城，感觸好多 ....唉

潛水艇坐緊

手足坐洗頭艇
佢就潛水艇

上熱門

100啦

#2499

#2500

仲鞭嚟有咩用

咪係 咁執著過去有咩錯做咩

守你老母啦

但你地仲推

係囉 咪撚再推啦

痴線 我仲係poly守緊呀仆街

保護手足，推

唔好再推啦屌

唔好再推啦

又結果論

旁聽要人

有咩高見

追車要人

青係南亞/黑人手足？守緊閘機？

呢篇野要鞭幾耐。

古有今天我到俾人一下打散，今有poly守到完場

錦鯉呢？

琴日咬咗柴，不了

嗰晚真係好激烈

可以慳返$5000去睇跌打

推 守POLY!

邊到黎...架TSLA好撚慘

唉
打爛香港

守城要唔要安心出行

要安心偷食

而家入城堡/要塞前要掃一掃安心出行

間諜無所遁形

手足頂住！
過埋今晚，就見到日出！

睇到 “頂住，就快中出”

早晨! 樓主返黎未??

樓主喺a core 守緊
守到斷晒聯聯絡

樓主生仔未？
搭緊咩車返poly?

點解無1001

搭緊車去赤柱探手足

因為 a core 要人

A Core 人強馬壯
我指清潔工

囚車？

守joke

黃絲軍師

你就想

請問軍師仲守唔守到？
水撚左咁多細路坐監真係多得你唔少

喺屋企食住花生就有

唔Q知你有無內疚過，但係肯定你係一條撚樣。

樓豬有冇一絲絲嘅愧疚感

條垃圾潛撚到落地核

嘩 樓豬我真係屌你老母

收到風樓主移左民
佢話多謝手足先有5+1逃生門

理大衝突｜5男女被指涉串謀暴動 今晨被捕

樓主又可以去送車啦

套套

不堆文回覆

屌你老母
搞到咁多人被咬

樓主去咗邊
係咪要揼西瓜落海先會上水

你又未免高估左樓主影響力

夠

Bin到香港光復

樓主抱孫未？

返緊去

去咗外國

唔夠人咪守唔到
差樓主無去送頭

我撚G咩

發夢

各位手足 今日玩去poly玩守女嗎？

理大手Joke頂住呀

Bin C

好滾動 好多人番緊去守緊
大家頂住

好多人話番緊去守緊

屌你老母出嚟啦 咁得閒上連登改名冇時間回post?

縮頭烏龜

原來op未死

話晒都係要塞嚟 點會咁易死

你地去左邊

Bin夠未

送投日

ploy 一敗 香港已亡 ,

國定送投日

第一次睇佢 E 個回覆...
佢個 POST 係有分析同有比理由, 而唔係因為衰左就改口話自己只係預測或占卜... 分析有漏洞有錯無問題...(雖然白痴都知會圍到你死) 不過唔道歉反罵人就係死要面又不負責任...

據了解，香港警方今日以「非法集結」罪名拘捕了多名曾在2019年11月18日在香港理工大學外圍（尖東科學館廣場）一帶的示威人士。
#香港新聞 #公眾安全情報

拉左樓豬未

樓豬喺屋企咁安全
點會俾人拉

無論呢個post害死幾多人
樓豬潛水就搞店
真正的散水撚

poly 以後無香港

樓主比人拉左未

屌你老味 樓豬遺毒又繼續害鳩死人

夠
退去邊到守先啱呀完帥

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

樓主我屌你老母

香港就係敗在你手

樓主你夜晚訓得著嗎？
良心過意得去嗎？

仆你個臭街, 講得出唔該你條撚樣切腹

新屋嶺

有冇守joke一齊返去玩火影守城

厓山之後無華夏
Poly之役無香港

如果樓豬無叫人去守poly, 今年幾多歲?

好好守著新屋嶺

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

明明抗爭一路都係講緊 be water，點知慢慢又唔俾人撤，仲要人守據點， 咪big win 囉

唔守就係散水撚
be water 點可以散

每次睇返呢個po都覺得好尷尬
好似熱血傻閪講嘢

啱

今日仲守唔守呀？守我就食完lunch去

唔準返屋企
要好似2014咁訓街

守咗年幾仲守緊

散水撚 係鬼

入嚟食啦，我指監倉

好彩師兄你咁遲先覆咋 如果唔係我返左去守就變監躉

佢有道歉㗎

祝樓主世世代代 長命百歲 百病纏身 生不如死

［緊急］我們都需要被罷工

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主都要長命百歲 百病纏身 生不如死
咁e班人係唔係直頭要dump落榨汁機？

唔講以為中世紀守城

仆街又推返上來 唔好推啦

好想睇人守多次

其實規模好似
係現代可以見到呢幕唔係演戲真係同見證奇跡差唔多

冷氣軍師又贏係屋企聲控 坐就人地坐

Polly佢得個殼

但係入邊咩都冇

樓主會唔會比人告暴動

邊個話守唔到
a core 要人

樓主係導演

唔會 樓主叫緊啲狗返去

真係好睇到

手足係兄弟
仲有皇家飯食添

手足係演員先岩屌

守撚到2046 以家寫低名既都要算脹 點算好樓主

果陣好期待有咩奇招突破黑警鐵盾陣
或有冇咩秘道,
仲諗住黑警入晒去時可能先發現一個人都無全部走晒
最後都係無
人踩人咁走
成套戲係呢part比較差

如果有人時光倒流同Poly入面既人講將會發生咩事，究竟勸唔勸到佢地唔守先？

事前講：試都唔試就放棄？
中途講：唔好阻住個熱門！
事後講：手足都犧牲咗仲一沉百踩？

編劇既錯
導演係無辜架

細良?

守城喇

咁公道講句，劉細良從來都無叫人入Poly同CU既。

拉 拉上熱門

叫所有人坐低面對水炮車
睇下狗隻敢唔敢射
果個係唔係細良?

準備大清算，樓主肯上水未?

所以古代軍師衰左要軍法斬首
廢事鳩up無成本

你喺a core?

可惜樓主唔係古代軍師
係冷氣軍師

咪就係

Agger手足 我依家仲係poly守緊 要求增援

有哨塔x100
有工業中心x100
有制高x100
x100

爬緊水渠走佬, 幫手睇下有冇蘋果影相呀

幫手鞭

鞭鞭有力

Poly係要塞 點解要走？ 要求增援

收皮啦散水撚 Poly係要塞 點會守唔到？

樓主去邊

呢個post害鳩死幾多人
到底樓主去邊

劉匪細良坐低食水炮未？

雖然唔希望有大清算... 但係會發生都唔奇...

去緊q core
哎呀原來被人包圍咗
我都係返屋企涼冷氣

樓主要同所有被捕手足謝罪

樓主縮頭烏龜
不知所謂
正人渣冚家剷

信樓豬然後被捕真係要交智商稅

我仲係poly ar

道歉真係大晒
幾個人去左送死

B core 要人！
比多啲清潔嬸嬸

A core 要人！
三缺一

1/4梗係要推呢個post

一齊黎 ,一齊守

樓主到未？

賤種樓主改變香港

制高點

哨塔搵5個手足上去駐守仲可以向黑警瘋狂射箭

樓主俾人拉左未？

塔防遊戲

樓豬教大家玩塔防遊戲
主要職業：冷氣軍屍

成個戰役都好夢幻
真係想像唔到係曾經發生過

破敵數0
0分

根本就補給唔到
比狗一圍實油尖旺一帶幾面，成晚都入唔到去

推到樓主比警察拉

唔會拉啦
樓主奉公守法屋企嘆冷氣咋嘛

煽惑他人參與暴動
比起黑警 我更加憎樓主呢啲仆街
一定要煮死佢

樓主煽惑係真
不過又唔使話手joke暴動嘅

戰役

好似打機咁
樓主打幾個字撳幾個掣一班人送頭

極度懷疑樓豬坐係屋企Post 文
然後引班手足送頭

poly重女要人

我到咗，其他人係邊？有開嘉年華工具，你哋去送頭之後我會選議員，關鍵一席，好嬲好嬲

救我啊我仲係入面啊，物資呢？？？人呢？？？

贏了

就係打得機多 以為禁個制就重生 再打 現實就係監獄重生 害撚死人

真心好玩，估唔到現實可以玩呢啲戰爭Game，反正人地死人地事

齋睇都緊張到仆街

其實當年以poly學生既知識水平同poly既校內材料同人力
應該係可以整到大型無線炸彈
見日本高中生已經有呢個水平
不過係睇日本求生漫畫
奇怪點解2021既poly只有古戰爭既「弓兵」單位出現

2019

因為無請我出山現場指揮 不識才也！

樓主同你一樣
全程齋睇
緊張到爆

唔知你曲線定點
果陣入面有幾多個真係poly學生
真係讀poly果啲一定知唔會守得住
係果堆上撚晒腦先會覺得有得玩

至少都有理科人掛
講真,整把弓既難度可能仲難過炸彈

攬炒(只限手足)已經成功

要塞嚟 點會守唔到？

多謝冷氣軍屍

同我即刻番poly

最痴線係搞反包圍，死傷慘重，最後出面拉得仲多過poly入面

飛虎隊冇直升機空降咩，第一點破咗啦

sorry手足柒咗
不過多謝你地
我可以去英國啦

嗰陣時已經覺你班人係咪打total war 打上腦
好似南北戰爭同中共打到五五波香港係橋頭堡咁款

想知邊忽”戰” 過邊忽役過？曾經攻陷過邊間差館作為分部/ 前線補給?

2014年開始基本上都係擔把遮出去俾人打>催淚煙>走佬>搵個地方企喺度

仲記得去到最後期有幾班人宣布成立臨時政府先搞笑。。。。對住傳媒讀文章就好熱血但係實際上就。。。。。。

巴打知唔知我嘔呢兩粒字出黎嘔得幾辛苦
諗左成晚

不嬲個pattern就係咁
班狗根本冇損失，佢哋清場仲爽過打機
血就前線班人流，冷氣軍師就不斷好嬲好嬲，然後下次就再水後生仔出去
成班人中二病上腦以為死守就贏到
不過年幾前喺連登講呢啲就會畀人屈毛
真話永遠係難聽
宜家見到咁心都灰

點解六四果時市民要去天安門幫手？唔係職責，因當時無兒登⋯⋯否則北京市民當時識係屋企上網飲飲食食吃喝玩樂出post 抗爭就唔撚死咁多人

點解到左香港六四翻版當日香港班偽抗爭者唔撚入ploy....因為入ploy唔係佢地嘅職責，佢地唯一堅持到底嘅職責就係準時番工，無論死撚左幾多人，選舉都冇撚埋都要堅持番工哩d就真係盡責喇

到左今日⋯上面踩單車入去天安門幫拖果個若仲在生，見撚到班支聯會及香港果班偽抗爭者年年六四打咭鳩叫平反六四爭取民主嘅柒頭連打倒共產黨，結束一黨專政都唔撚敢叫，唔知佢會有咩反應？或者果位勇士已避離左中共係外國安居生活冇撚再回頭望支那一眼，甚至對今日香港發生嘅事都冇反應，但佢都已經肯定是一位真正的民主鬥士！

至於香港果班無論死撚左幾多人，發生左咩事都只顧住飲飲食食買下報紙番工當抗爭，仲要未盡力已話要移民走人各有各做嘅撚樣，只是一班鳩叫就天下無敵，三罷就已無能為力嘅自私撚又要攪抗爭攪革命，又唔撚捨得攞出自己錢途，只一味外判革命，等人打救等人代佢衝嘅自私撚，你收皮喇！

真係越講越憤怒

去行下阿布泰先

唔係有冷氣軍師你邊有得享受
多謝樓主啦

守唔到
但決心衝出去係有可能
作為工業學院既poly
材料要幾多有幾多
仲大把談判籌碼係手

比gp mate困我係城堡/要塞做asm走唔到
有冇手足救我出去

理大廚房佬係邊，我就餓死

廚房佬搞到個廚房一劈屎

黎a core 打邊爐啦

笑撚死 對家一向天開實彈你班憤青廢青即時喊媽媽縮返入老母個閪 特別係樓豬呢d on9仔第一隻縮

手足去晒邊??

Assemble!!
好快有支援經魔法傳送門進來，大家唔使驚！

第時俾個孫睇下樓豬有幾害人不淺

以後叫樓豬制高點
當日淨係睇第一點就知樓豬係中二病 on99

係城堡/要塞

樓主概念既來源=打AOE2塞d村民入個城堡到

邊個估到對家會出眼鏡蛇車

唔緊要，樓主會搵村民去劈爛佢，唔試過點知得唔得，係咪先？

個城堡除左會生產投石器、自爆者
特別兵種係咪會遠距生成冷氣軍師

然後睇番新聞比黑警對峙既片
畫面好靚好感動
但除左感動自己外 乜鳩用都無

冷氣軍師唔係一種兵種
係一隻壞鳩咗嘅mouse
亂鳩咁點

見到成班傻9
以為自己搞革命真係好好笑

岩呀
輸係抵死
前線果班跟本係傻仔

食緊早餐，食埋返去守

我到左啦

一齊打邊爐？

冷氣軍師勝利
手足完成任務
王者榮耀

手足負責流亡坐監
軍師負責網上嬲嬲
各有各做不分化

笑𠹌左

賺左啦
流亡順便移民

如果唔係有你地付出
d 冷氣軍師點去英國